[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

新標題

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

Hagone 你生咗仔未呀?
專心係屋企湊仔做FTM喇

幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

新系列
蝦式虐兒

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

From鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

From隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

等睇 新野

From元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

貼堂留言

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

From元朗有咩食絲打
到大家最期待嘅蝦乾(14.5萬followers)
屌我真係笑撚左 仲少過上面得幾萬followers嘅kol
慘囉蝦蝦 怪唔之得蝦佳咁瘦啦

同場加映 上年同期蝦乾嘅ig廣告/合作
（2019年7-9月）

真係今時唔同往日囉 肯收皮未呀

以上只係ig post未計fb同youtube （但蝦乾近期都係冇咁制）
所以繼續狙擊係有用架 黎緊年尾聖誕應該會有好多廣告機會 大家千其唔好比臭蝦翻身

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

lm
推得快到咁

喂呀唔好意思呀絲打們 之前應承左大家10月完左會出張update嘅蝦乾sponsor同廣告成績表 但係佢成個十月僅有嘅兩個廣告Olay (ig post) 同埋Prueplus紮肚 (facebook)都被廣告商要勒令下架del post比蝦乾個臭朵嚇到廣告都唔賣了
搞到我出唔到成績表呀即管再放長雙眼睇下佢黎緊仲有冇sponsors

順道又報捷一下 蝦乾成就解鎖左dislike多過like仲要有1.6k係多過like數一倍有多呀 比啲掌聲自己

聽日星期五 唔知蝦乾敢唔敢出片呢
I am ready

原來經常update
好耐無睇佢IG

新po留名
小資女 （aka 唔係大戶人家 ）唔知又會同一眾絲打分享咩呢

留個名先
我要同大家一齊見證Hagone收皮
唔好做beggar同唔好拎佳仔出嚟R sponsor，自然無人追擊你

發生咩事咁快去到12

可唔可以加返個畢竟我不是大戶人家CAP圖?
想回味但搵唔返

Fyr

估唔到咁快就要過嚟新post

突然咁多人同時留言唔小心搶左#1001冇貼linki am so sorry樓豬

Lm

3日推完一個會唔會今個weekend就推完呢個

lm

希望今晚有新片啦

咁要睇佢新片有啲咩驚人語錄同舉動喇

媽媽手用ipad輕輕一推

無啦啦出個post話自己隻手廢咗博屌

冇追兩日就已經要新post

最近成日洗底扮好媽媽
一係就打慘情牌
同啲垃圾政客一撚樣

留名爆得咁快

我黎估！bb用品加玩具（啱啱新買果d）

#994
利物寶寶
• 53m

依家日日係到扮好媽媽洗底
佳仔究竟有冇換過衫 日日同一件衫都幾唔衛生喎
唔通同一日影又話你知咩 🙂

突破盲腸

大家應該開心 成功爭取蝦佳有玩具
有小熊有波波

幾點有新片 我準備俾負皮喇

之前都唔覺得大户人家呢個term咁核突 但睇得多就覺得佢真係好核突
你知架啦 始終我哋都唔係咩大户人家🙂🙂🙂🙂

留明

唔捨得買靚野比佳仔，但係自己就買Chanel 耳環, LC , Chloe, celine
重要寫到明話佳仔得好少衫，怪唔知佳仔日日都著阿婆底褲口罩衫，又無長褲同厚衫著

番緊工lm

LM

辛苦曬樓主

唯我獨豬 戴上了「護腕」。
唯我獨豬 的「裝備值」上升了！

不過我隻手冇廢到嘅
新post LM

始終我地唔係咩大戶人家🙂係比較容易酸㗎喇

不過話時話，通常係送俾人地小朋友先會咁捨得，因為送都只係會一兩件，同埋都係滿足吓自己想買靚bb嘢條癮，又無理由送禮送Uniqlo家嘛
買俾自己小朋友，成日要換成日要買，好多時都係買啲經濟啲嘅就算
所以本身呢件事係普通不過
總之又係崩口人忌崩口碗其實佢話BB大得快，自己通常都係買啲經濟啲嘅俾個仔，多謝Sona姐姐送咁靚嘅帽咪好囉
嗰兩句「我邊捨得買吖......」「始終我哋都唔係咩大戶人家」 酸到

越睇得多我就越尷尬媽咪呀 可唔可以出少句聲呀蝦乾

我認真唔識呢條友
但佢唔係話因為唔太食肉，所以唔鐘意美國餐廳咩
之後大肚又食牛扒？
唔明佢想點撚樣

講句多謝sona姐姐咪得囉 講咁多廢話最後都冇多謝人又唔tag人

個bb都幾撚慘

佢tag dior都冇tag sona

Tag晒牌子名
唔知仲以為dior sponsor佢

真心覺得蝦乾bb好慘
話bb起身就係惡夢
肯定兩公婆都唔點理個b
由得bb一直訓 訓到個頭型扁晒
仲要兩公婆都覺得自己做法冇問題
真心慘

上個post d相，留意到佳仔個頭，
有啲奇怪嘅凹粒

點解要追擊佢?

搓緊？

佢不知幾想

其實如果佢個仔肥返啲應該幾可愛

佢就係想咁
當年死tag難tag lc煲笑死

唔鐘意食肉所以同老公share 唔知佢老公夠唔夠飽呢

So far香港應該無一個KOL勁過佢
佢以前最多同其他KOL一樣格臭
但係依家做人媽咪 帶個細佬仲要好似當佢係累贅
真係倒曬自己米

搓扁咗？

支持樓主
雖然開頭好長要碌好耐但係好詳細

推

好擔心蝦佳老豆老母都咁閪，就算蝦乾俾返飽飯佢食，成長都冇家庭溫暖，完全望唔到父母係鍾意佢

係 啲KOL做左媽媽都洗到下底
得佢越做越柒

蝦佳真係慘 有d想餵埋佢食奶
想佢食到同我仔一樣肥肥白白

正常人都覺得母愛偉大
係佢一啲母性都冇，sorry 係人性

佢係咪覺得自己做媽咪KOL同佢之前做化妝KOL無任何分別？
不過都唔緊要 反正佢都覺得自己十月懷胎最大嘅分別淨係MC無到🙂

一係就係佢喺鏡頭前面經營好媽媽形象失敗，咁佢就應該收皮，因為佢已經無哂貨create content
一係就係佢真係無母愛，咁佢更加應該收皮為咗蝦佳大個唔好俾人笑，有個正常童年

嘩第一張成面濕疹喎

啲相咁矇都仲睇到一撻撻
塗完類固醇都咁

羽翹個B女 得兩個幾月
啲肉仲多過佢個仔

補圖

蝦佳乾到凹入去

點解佢個頭凹凸不平

人哋個頭圓轆轆
蝦佳好似三尖八角咁

因為搓扁咗

蝦乾：醫生話我個仔冇問題

喂蝦乾 其實唔洗你認同我地 你自己去睇下其他4個月大bb再對比下自己個仔 你真係覺得係正常嘅再講

上次佢個vlog 低炒蝦毛個樣，話個位有啲濕疹，冇辦法要查啲類固醇.......佢個語氣好冷漠，冇憐惜之感

我聽到有啲心寒，因為佢個語氣係take it for granted，好似覺得類固醇係最有效嘅解決方法，類固醇係萬能

類固醇同人奶一樣係萬能

錯在投胎揀咗個唔係大戶人家嘅老母

蝦醫：我本醫書話我知類固醇係冇缺點架

Feel到bk班媽媽真係好憎蝦乾

佢有條片同另外一個媽媽拍
講到蝦佳要搽類固醇
人哋都覺得好慘 希望可以有其他辦法解決
佢就話冇辦法啦 醫生話要話冇事
佢個感覺好似類固醇搞得掂就得啦 好翻先講 唔想搞咁多野

“我已經為咗上奶飲黑糖珍珠鮮奶架啦
佢係都要生濕疹都無計架，我犧牲埋我啲gel甲幫佢查cream架啦，醫生都無話有問題”
上述為蝦乾內心設計獨白

係未我眼花定點
點解bb塊面咁多紅色一撻撻

濕疹黎架 已經生埋上塊面到

Mon post 蝦
好心你唔好咁硬頸啦
人地好心比意見又唔聽
成個777咁
藍絲真係藍絲
快d退出kol啦
安心湊仔吧啦

相機有filter 都影到咁
真實應該更加嚴重

雖然個老母係on9, 但佢仔無辜既
你有mon post既就唔該即刻去藥房買金銀花煲水幫阿仔沖涼啦

紅成咁肯定好撚痕，仲話阿b會訓到12個鐘唔駛飲奶
自己上網睇下金銀花沖涼有咩用啦

我記得水魚之前post過 佢個女bb個時都生濕疹
話唔肯幫個女搽類固醇
反而係不停買啲bb用既cream
不停試試到終於有一隻岩個女
我唔知類固醇到底對bb係咪咁差 差過由得啲濕疹繼續發淨係搽cream唔搽藥
但起碼見到其他媽咪係絞盡腦汁比佢認為係最好既野
相反蝦乾個仔生濕疹好似唔關佢事咁

有媽媽分享過敷人奶好work
我有fd係直頭比bb浸人奶浴 有溝水嘅 唔知一比幾多
唔知蝦乾有冇試 畢竟係佢自己話人奶係冇缺點嘅
不過我估佢冇 有一定影相打卡post story歌頌自己嘅偉大

有試既話一定會影出黎po ig
佢好似連入院生仔坐輪椅都要影出黎

點會試呀，無哂私人時間啦

媽媽手post左幾次

留名

係我，但我唔係拎黎沖涼，無咁多貨....
我用棉花濕左佢當mask咁敷面敷腳.....
雪凍再敷都試過，當爽膚水咁用....

金銀花真心係ok! 可以紓緩
聽住呀蝦乾唔係想教精你不過想你個仔好
個身可以直接用金銀花水淋身或者抺身，面同下巴嗰啲，攞凍小小幫佢敷啦，然後記得搽cream呀要持續咁用呀

金銀花十幾廿蚊一両沖一次涼好貴啊 始終我不是大戶人家🙂

買兩SET Mario Kart Live Home Circuit
都唔買SET 玩具俾個仔
700蚊SET, 都已經千4
不過唔係大戶人家，買唔起咁多野
實用經濟就夠

屌 真係以為上緊baby kingdom蝦乾你睇下幾多絲打想bb好

大個咗濕疹呢d仲難搞，蝦乾係怕麻煩就唔該你宜家搞掂佢，再大d搞唔到

始終我不是大戶人家🙂
呢句真係萬能KEY
其實有濕疹應該要搽CREAM保濕 但阿蝦乾你又要追求ME TIME又盛怕且都係唔會理架喇
個仔有濕疹着唔着緊得你自己知 不過睇你個樣你應該都係唔着緊架喇
永續類固醇啦你

每位媽媽的照顧方法不一樣 沒有最好 只有最適合🙂
金牛座hagone覺得自己永遠是對的 唔使我地干預蝦家內政 唔好再搬石頭砸自己隻腳啦

屌你笑到痴線

永續類固醇
聽到都覺得慘

蝦家一定好嬲好嬲 出post強烈譴責網民

濕疹首先要戒甜 因為甜野又對皮膚唔好
蝦仔雖然無直撞食甜野 但由於佢老母黑糖珍奶谷奶所以蝦仔都係會間接吸埋D糖
咁樣根本唔會好 然後又會因為濕疹唔舒服扭計 係咁既情況下都可以訓到12個鐘除左天選之人都無第二句

佳佳好削

好似係第一次坐輪椅

原諒蝦乾啦 人地人生第一次用洗衣機都要PO出來 更何況係第一次坐輪椅？

原始人

類固醇有缺點係人都知
所以佢應該會講
睇左醫生 問左醫生意見
醫生話冇問題

其實而家有maid 煮飯湊仔家務乜都可以外判
黎緊蝦乾廚藝應該有好大進步= maid煮完mum擺盤，搞掂

正路maid見到個細路咁可憐，應該都會做啲野..
咁就解釋到點解呢2星期大家會話蝦佳肥左...
阿maid先係蝦佳既救星

然後阿MAID會因為對蝦佳好而被蝦乾話佢圖謀不軌令到個仔痴MAID唔痴佢 最後完約換工人
蝦佳再次進入無間地獄

其實好多媽媽就算要幫bb搽類固醇
都會繼續搵方法幫個bb
一黎對bb皮膚唔好 兩黎某程度上治標唔治本
當然啦 有時太嚴重/有需要都真係要用既
但類固醇就真係用最低有效份量同小範圍咁搽 岩岩好夠就好

同埋bb抵抗力低/營養唔夠都會有影響
所以好多bb 時間處理得好 大個冇事

同埋bb抵抗力低/營養唔夠都會有影響
別有用心胡說八道呀你 人奶是無敵的 點會營養唔夠

見到人靠個BB賺到笑 蝦姐行返呢條路掛
畢竟蝦姐唔係咩大戶人家 佢可能要個BB出黎賺錢養自己

Btw 蝦姐同左小朋友做檢查未啊

點會話蝦乾呢 一餐飲6安士 一日飲足4餐
大嗱嗱24安士呀! cls想飽死人咩

只係general 咁講 bb有呢啲情況都唔奇
我朋友bb都有 冇搽類固醇
敷下金銀花水/涼熟水 印下印下 等佢冇咁痕唔r佢
又勤搽cream 改善左
大大下都冇事 靚返晒

倒數半個鐘 唔知蝦蝦會唔會出片呢

24安士.............
唔怪得蝦仔面黃肌瘦 以前幫手湊BB四個鐘左右飲一次架喎
保良局既孤兒們都食得多過佢 陰公

宜家應該難d換到工人，蝦佳暫時都應該仲有好日子過

期待

18:01
應該冇片出

仲要黎黎去去去都係嗰隻熊仔

其實母乳可以整番梘 母乳梘對bb皮膚問題極work

唔好啦 咁呢個周末會少好多樂趣

真係冇

其實佢講得唔夠大體
正常的確唔使買名牌衫俾bb

講真一句多謝sona都夠

驚我地會推爆post上熱門呀

今次大條道理話媽媽手剪唔到片 順便賣下慘（剪唔到片但出到story)

好失望囉🙂

其實佢真係好樣衰好扮野
聽聞佢以前俾個帽佢老公（果時係男友）戴過

咁柒都有帽派

More

你提醒左我謝謝你

BE老細？

好似話佢以前做editor果時同個老闆有一手

好似係 啲人咁講

想點呀又要叫哂春話痛，又話醫生配俾你不切實際
不切實際 WTF 咁你睇醫生嚟做乜？
唯一好處原來係去超市買嘢人地會叫你小心，睇清楚，係唯一

屌咁你不如買張輪椅，出出入入都輪椅啦

唔出YouTube都可以推爆啦睇嚟

佢唔出新野又如何 現成黑材料都夠我地推上熱門

睇黎真係冇貨靜雞雞改返隔週出片啦

加油呀茶絲
人奶路係好深奥嘅學問 慢慢黎啦

呢條友真係唔識收架喎

仲諗住佢咁醒識今日唔出片避風頭
我實在太睇得起佢

平時唔係成日醫生前醫生後架咩
醫生叫你戴呀臭蝦
唔戴配嚟把撚
幫bb搽野叫maid做咪得囉，唔係請個maid返嚟把撚啊
用乜撚野電話電腦啊，片又冇出你用電腦嚟把撚
啊用嚟mon po
仲有呀你唔係好興hktvmall買野送到屋企架咩
出街買餸又用淘寶買餸車仔，撚使拎重野啊
昆鳩超市職員利用人地同情心當人地妹豬咁蠢你就叻

屌佢 真係好垃圾
帶舊嘢黎呃超市職員同情心？
蝦姐不如你掛張白卡係頸喇

其實用電話電腦 幫bb搽野都可以就住用啦
係洗手麻煩
佢唔會有好多字要寫掛 又有工人幫手
又要講埋啲咁既野 買野人地殷勤啲又點 幫你拎埋返屋企咩

一個有用既野都比佢講到道具咁都cls

啱啱YouTube推咗呢條片上嚟，Beth老公一邊砌床一邊顧住個大仔，都係默默咁砌，個大仔埋去搞搞震佢都依然笑笑口
相比蝦公，又黑面又講誨氣說話都難怪蝦乾生完霉咗咁多，生咗先睇清個老公真面目，點打扮都好難靚得去邊
相比之下，就算Beth平時上鏡師奶look，都冇呢浸霉味。就咁講五官，Beth喺YouTuber中唔算標青，唔係靚女一名。但佢嗰種對生活嘅滿足同幸福感，係由骨子裡散發出嚟，就算佢素顏，戴住大眼鏡，著住最頹最污糟嘅屋企衫，都係遮蓋唔到

唔洗湊蝦佳個陣 通常都係用緊電話 電腦 ipad mon post同埋del comment 咁依家有maid幫我湊仔 我可以全日mon住 咁緊係用唔著啦🙂

一語中的呀絲打幫bb搽嘢，仲有隻左手，仲有個maid，夜晚仲有個老公幫手
少啲出街咪唔駛洗咁多手囉
買餸嘅嘢，叫maid買又得，hktvmall同埋好多網店都有得買菜買肉，假期叫蝦公去買定幾日用量又得

屌真係睇到好撚躁唔知佢個醫生知道會點，俾人話不切實際

冇樣冇身材冇家底冇學識冇品行冇視野

啲仔真係係女都要

舊制AL 預科生呢啲 同屆通常都係兩班起 三班止
同屆都唔識
蝦公好打有限

蝦乾伉儷擺明互相幫對方埋單
一分錢一分貨呀 將就下啦

佢邊界我又問下先

屆**

定係其實根本就唔係dbs

唉你又啱
不過老土啲講句，小朋友真係無辜
有對咁嘅on9父母

咁你用少啲電話電腦 咪可以戴多啲囉

呀唔得要睇連登comment🙂

好溫馨同蝦氏亢儷個feel完全唔同
起碼人地唔會屌個bb起身先
btw beth用個部thermomix又真係幾multifunctional
部野又係白色北歐風裝備撚蝦乾做乜唔入手
啊唔記得佢唔係大戶人家部野要成萬幾蚊
同埋唔使畀maid煮得咁舒服

睇蝦乾個款平時都唔見得對蝦公好啦

前幾個post有絲分析過 名校仔讀呢科算廢

裝備撚之日常

蝦 mon po 得好貼wor
大家呢幾日提醒佢要幫BB搽cream 保濕
佢就借個手套嚟講「我都有搽ga」

最衰都係我要幫BB搽cream啦, 搞到個手套用唔着
又係洗底+補鑊

拎beth同佢地比係終極處刑

廣告插播

廚具sponsor mingsze係最佳選擇Omega1880有眼光 表揚你

邊似Le Creuset sponsor蝦乾咁柒做cheap自己個brand 搞到我以為用lc煲煮啲送出黎就係咁乾

呢啲先係正常爸爸lo
Beth老公 kiko老公 滔叔叔
大家都係為頭家為小朋友一齊付出
邊估到做人老豆幫個初生仔仔砌張床都有怨言仲怨返個幫自己生仔既老婆on99
佢兩公婆一擔擔 好彩結左婚
其實佢地二人世界煮下飯仔show下lc咪算
反正唔係大戶人家 學咩人玩生仔姐最慘就係佳佳

仲有佳能保鮮紙揾kiko拍片做廣告
都係因為形象好 又健康又識煮野食
蝦乾廚藝太勁 整出黎個樣冇人敢揾佢賣廣告
其實佢係女版成龍黎

佢諗既嘢同講既說話真係好唔大體 好羞家

你同我諗既野一模一樣

可能係搽類固醇呢....

有追post
當時掌握到佢讀呢科廢 唔知原來喺db已經咁廢

Beth同佢邊有得比

果個唔係佢好姊妹cyn 咩

真係冇片

不我都會繼續努力推

新po一日都冇
佢新片又冇 得幾個ig story
都可以推得咁撚快

人哋message你就表揚人專業又俾哂心心
自己睇嗰個醫生就話人不切實際
No offense to message佢嗰位呀
不過就算蝦姐去睇職業治療物理治療又點，佢一係又會喺度怨，一係會話出去做therapy搞到好忙呀無哂時間
#當媽就是每天和時間競賽
#我的生活早已不是我的🙂
#唔係咩大戶人家唯有睇公立醫院啦

收皮啦 知我地話佢俾人教返轉頭就起鋼
而家懶有禮貌多謝人專業回答

成日形住佢表面用心心emoji 心裏係西樣

我等咗成個禮拜 點知無片出
唯有用多幾個ac dislike上星期條片

咁係唔係其實唔係抱到手痛，純粹荷爾蒙問題😑

邊樣都好，佢都係會怨阿佳

唔好意思, 我都係覺得網友嘅回應好general, 唔算好專業。都係入門級醫療知識, 平時睇吓報章生活版, 聽下電台啲健康頻道都會知道

可能寫得深又驚佢唔明，唔明佢又扮明，又get撚錯哂

太多醫學名詞蝦乾點會睇得明 連字都打唔好 一進一出 我兒蝦乾分分鐘連報紙都唔睇

成日都係搶住叫春
之前又話有bb之後最大分別係冇嚟m
之後又話有吐
做咩啫

想知蝦乾買金銀花會唔會好似買魚蛋咁
俾六朵金銀花我呀🙂

始終唔係大戶人家呀嘛🙂

喂蝦乾，睇清楚呀，金銀花咁樣架，分幾次用呀

裝睡的人叫不醒
講咗咁耐蝦乾都係咁樣
算啦，咪理佢

好似兩個都有份
仙嬸入職耐啲服侍時間長啲所以高級啲
果時啲絲打話個老闆係牙控
仙嬸蝦乾到而家個奶共鬼妹R

女友做online marketing, 專門聯絡親子kol比產品佢地試，再寫吓文推介咁

有時陪做嘢，好多呢d所謂kol真係死臭閪

痴撚線
類固醇真係會越搽越衰

點解今日會無新片架
我等左成個星期啦 ！！！！！

唔係吹奏 但mmm個陣都識用金銀花幫肥晴沖涼 相比蝦乾

記得叫你女友唔好寄野比alicehaha試

呢個我第一時間已經同咗佢同佢老闆講

一陣倒米影衰晒

好酸啊

基本父母責任 我十幾歲嗰陣急性風爛我媽照煲野比我抹身
食西藥食到出side effects老母立刻叫停轉睇中醫
三日睇一次老豆老母邊個得閒就車我去陪我睇 幫我執藥煲藥 飲左一個月藥
屋企人一句怨言都冇 剩係擔心我 我都唔係大户人家不過呢d係愛所以唔介意付出同犧牲me time

同意
就算屋企人平時相處幾cool都好
有病有痛都會關心下同埋盡量搵方法醫
蝦乾呢挺老母真係以為帶左醫生處方呢個頭盔就可以hands free
唔好話緊唔緊個B，根本就連惻隱之心都無

無片出仲要靜雞雞ig profile改番 #隔週五出片
我唔制呀

隔離老泥晴都唔多掂

好似不嬲都係寫隔週五？

蝦乾

真係改咗？好狗呀hagone

我媽到依家都當我公仔咁玩

屌見到啲bb衫咁得意
唔係唔買返去同佢玩換衫仔下話

佢不嬲都仲寫緊隔週五㗎

放長雙眼等下星期五

一日唔收皮我就一日推

每次新po碌都唔嫌悶都會再睇多次

好失望竟然無片

以佢面皮厚度應該會繼續出片

到時候又要靠大家幫手dislike啦

今日唔出片
難為我等左一個星期阿蝦姐

儲定氣下星期五俾負皮

點解冇片出啊 等緊睇專業虐兒分享啊

咁快又爆post

個brace擺到明要黎固定隻手 唔好再傷落去

而家變搏同情工具？ 冇常識既人真係好可怕

竟然唔出片！？唔係俾我開口中嘛

齊來競猜蝦乾下個禮拜出片題材

不過我估佢呢輪諗拍咩都頭痕
要追下呢度po
睇大家challenge佢咩，然後回應
又要寫下劇本，曬下夫妻母子情

佢係咪讀過拔萃小學咋

真係好痴線 普通人點湊仔真係冇人理
但你擺哂上網 仲要係kol都唔做好d
賴係勁 但又錯哂 係媽媽見到都嬲

佢唔係睇好多書架咩 唔知類固醇有幾毒
佢唔係裝備撚黎咩 大把偏方 乜膏乜cream喇
諗住類固醇快靚正？搞壞d皮膚第時仲煩呀

又要落街買又要煲咁煩 佢點會做
簡單啲用人奶沖涼 佢都未必肯

好失望 冇片睇同絲打們瘋狂討論

我要睇蝦姐母子challenge

我女3-4個月時都有濕疹 睇完醫生都係開類固醇
然後問咗幾個人都話 未到好嚴重 出哂血 都唔好用
因為會令到皮膚變薄 往後會好易敏感
所以我冇用類固醇 煲黑糖沖涼 沖完搽茶籽油
1個月都唔洗就好返哂 而家4歲白白滑滑

終於追完po 推一推

鳩估：
育兒好物（eg. 白色play mat)
產後瘦身運動+餐單

我個仔1歲個時個口附近有濕疹 都幾嚴重個隻
醫生開類固醇 話一好返d就要停 唔可以成日用
我幫佢搽左2日 已經好左7成
淨低個d用b5 cream每個鐘最少搽1次 1星期已經好返晒
佢唔鍾意用金銀花水沖涼

佢寧願自己飲黑糖珍珠鮮奶
都唔會煲俾個仔沖涼咁麻煩啦

等睇佢話
人哋話用黑糖沖涼有幫助呀
所以我都飲多啲黑糖珍珠再餵人奶
始終我哋唔係咩大戶人家
冇乜錢買大量黑糖俾佢沖涼🙂

句大戶人家變左norms咁

巴打

呢句野真係充滿酸味

有朋友係私家開刀生完個bb又係喺太陽突啲位凹左，因為醫生用產鉗鉗個b出嚟
不過我個朋友即刻係咁日日搓阿b個頭，好快就平滑返

根本係個人cheap同自私
啲用嚟曬命嘅廚具諗都唔駛諗即買
要駛錢去自己生出嚟嘅囝囝就一個仙都唔肯
玩具都無件，嘢又無啖好食
老母老豆仲要當正自己中咗風咁
綁住喺highchair/長期臥床
睇見都覺得蝦佳慘

唔使湊 B 嗰陣一定要玩電話？
醫生實無諗過佢咁 on9

Bb好無辜 個頭咁就扁左

佢開頭仲有句 我邊捨得買吖
好似阿婆年代講嘅野咁

驚死tag人會幫傾宣傳咁

真係痴撚線
明明醫生原意就係想你用小d隻手都比你公審
定又想搏人讚你偉大呀
完全係林奠格西到離哂地

吹奏下mingsze先
佢煮啲野食真喺簡單得嚟又有家庭日常菜嘅感覺
同埋佢同beth kiko 喺真喺感受到佢哋對自己小朋友嘅耐性
小朋友係片入面啲反應喺無得扮
羊羊最新條片又講下日文又講下英文
善兒又有禮貌 呢啲都喺父母用心教出嚟
希望蝦乾黎緊真喺將多啲心機擺落個仔到啦
唔喺睇多兩本書 po多兩張相 就會塑造到自己嘅形象㗎

佢想離地，不過無條件離喎始終唔係d大户人家，點離地啊

羊羊好乖好sweet
我好鍾意媽媽
之前又嗲mingsze話要媽媽同佢一齊刷
最新片一家三口(四口)一齊刷牙好cute啊
放心啦蝦乾蝦公你哋唔會有依啲畫面
你哋對個仔咁撚衰

牙控真係番唔到轉頭
奶大牙板⋯

日日post埋晒啲癲婆story都唔知佢想點

唔通佢覺得湊B係好廢嘅事？

早晨呀mon po 蝦，晨早流流見到你披頭散髮咁好唔療癒囉
咁得閒做運動唔得閒出片呀？
做運動有冇戴你個手托呀
啊唔記得你個手托剩係用嚟出story 博同情架添

真係遮住佢對眼同口都一定認得佢咁signature 嘅鼻

佢次次啲運動相都冇一張係做到滴晒汗
尻估佢郁十幾分鐘就當做完

睇黎真係想行coffee條路

如果認真湊無人會話佢廢

摺埋唔比人知佢點湊都冇人會話佢虐兒
偏偏呢條友係都要衝出黎7扮專家

原本諗住食減肥藥減肥
點知俾班haters 督爆
諗諗下 都係博唔過唔食住
咪要靠做運動減返連紮肚都幫唔到佢既豪華臀

同匡智班比人虐待既細路無乜分別 陰公

對唔住我負評左.
佢真係好撚恐怖呀痴撚線.
成日都影到好似恐怖片冇啦啦彈出黎既鬼/ 精神失常既人咁

我哋唔係咩大户人家 值得post運動時用來自拍的運動衫 一件就夠

同一個表情

但我寧願望住劉以達
至少達哥執陰冇跌落黎
整體感覺療癒好多

好想搵交剪剪咗佢d流海 飛下飛下好唔北歐風

見佢個tag哂fd嘅post 得肥安覆佢
其他人又唔share又唔留言
就好心涼
究竟個格係有幾衰先會連朋友都唔多

佢日日post運動相重有以 R 減肥美容同gym room sponsor , 一石二鳥

到底世上搵唔搵到一樣蝦乾唔會怨既野
咁委屈咪唔好做囉
小心整親手呀又

得一個cm
上個post唔係出個扮可憐既post都呃唔到人入黎cm

扮慘先有4000幾like
另外過咗兩星期嗰個pamela都仲未出蝦乾合作片

佢真係好似d住公屋既痴線婆

佢所謂嘅運動應該都係拉下筋

你又話手痛 點樣做到啲平板練腹肌啊
推到你收皮啊要

唔可以俾佢咁做

但佢唔會做到
又冇牌 育兒資訊又冇
態度又閪

如果睇過coffee點樣覆負面留言
就知佢EQ高過蝦乾好多倍

新片見到羊爸餵羊羊食嘢同埋剪頭髮，超級溫柔同佢個mk外表極大反差
明思同羊羊食飯俾羊羊問好多點解點解，佢都好有心機答佢。大住個肚都陪個女玩，又繼續煮飯做家務
唔知當佳佳3歲嘅時候，蝦伉儷又會點對個仔呢

唔係想吹奏港豬師奶
但Coffee覆負面comment真係做得好好
Coffee都好似唔係咩大戶人家唔係高學歷吖
但人哋真係經一事長一智，有學好一門手藝然後努力變成自己事業
伯伯同佢嘅bonding又超級close
蝦乾有排都未學到

Pamela去左baby dior買野 蝦乾酸死都似

其實佢係咪覺得自己呢個角度特別靚？

我淨係覺得呢個角度佢個鼻哥窿真係好似插頭
仲要係去旅行先至用得嘅兩腳插頭窿

講開佢件運動衫
想問吓佢吊帶上面寫住嘅英文字係咩嚟 名牌定淘寶貨？

角度都唔同 人哋起碼係正面望鏡頭
hagone係特登烏低身搞到披頭散髮喎

你啱 佢成塊面汗水都冇粒

聽日個幅就會有汗🙂

用安全帶鎖住佢喺嗰張嬰兒餐椅上面
然後罰佢望住條CHANEL絲帶食飯

根據佢老母思維 有絲帶送飯係視覺享受
好過望住啲五顏六色嘅餸

要為咗提供北歐風嘅飲食比個仔
hagone餐餐應該都係整到米白色或者泥色

始終我哋又唔係咩大戶人家
買來着一兩日送俾第二個用咩🙂

我們又不是大戶人家🙂

羊爸外表真係好mk 加上唔多講嘢
但間唔中睇到佢同羊羊互動會feel到佢好錫羊羊
羊羊又會送爸爸去到𨋢口返工
好sweet得嚟完全唔覺係作狀

對於baby Dior呢d虛名，我從不稀罕（但買Chanel celine比自己）（雖然只買得起一個）
始終唔係大戶人家，簡單一件呀婆底褲口罩衫同一條Chanel絲帶夠用就OK

Chanel得耳環咋 始終唔係大户人家 借人地嘅黎影相就算啦 我邊捨得買丫🙂

我們食得很清淡 不用大魚大肉也很有營養
畢竟我們不是大户人家🙂

裝備撚竟然唔買lululemon
定諗住等coffee sponsor

sponsor蝦乾倒自己米

coffee sweat淨係預購都一大堆人去買
反觀蝦蝦啲餐具

賣老翻餐具點同coffee自家設計比呀
蝦乾開網店呢樣野應該後悔一世
如果唔係邊有人理佢點湊仔 點打造療癒系生活 點扮貴婦
依家一舉一動都比人狙到冇氣抖

仲可以博啲妹豬話 嘩 生完好似冇生過咁，好瘦呀，求減肥分享
蝦姐： 冇特別減，只係靠運動🙂

同埋coffee yoga形象都幾好，好多人跟佢做運動，起碼coffee有牌
佢做開運動著過咁多件瑜珈衫，佢自己設計翻一件會啱大家做運動嘅都叫有說服力

試餐具你話笑唔笑大人個口，都冇咩人concern屋企用緊支匙羹療唔療癒更何況佢呢d識少少扮代表的人

打算開網店賺奶粉錢都正常，但大佬邊有人500蚊買套老翻，佢個人形象又唔好冇咩盲粉

想行貴婦style又冇名牌做review、room tour得兩三百呎都可以做幾條片、衫taste又冇、化妝又連品牌名都唔識讀、結婚又寒寒酸酸、日文每日寫下日期就扮識、煮野食又乾爭爭裝備撚、湊仔又湊到虐兒、highdip畢但扮大學畢業、扮文青點知胸無點墨 錯字病句多蘿蘿、夫妻親子生活又唔sweet、個人又閪口閪面唔識大體，你話佢d片搵邊個睇

我見到佢都不寒而慄，都想進修下、自己出去學下野增值自己，唔想好似佢咁廢啦救命

佢個仔而家未開始大魚大肉淨係飲佢啲奶
都已經佢口中嘅很有營養 第時應該係全素飲食成長

做過下藝人係唔同啲 經歷都多啲
點同蝦乾世界咁細
揹個陳年chole就以為自己貴婦
又以為自己日文師 廚師 育兒師
其實乜都唔係 比人笑死

當你做媽時便知道 那種辛勞
會自然讓你瘦下來🙂

#對美學極高要求

會有3塊乾又鞋既肉片
小朋友食 所以係迷你肉片
好撚慘

勁記得老翻餐具單野
澄清點解要markup咁貴
話係韓國入左好多唔同款令到成本過高
你已經係網店唔洗挨貴租
連開鋪嘅前期支出都轉嫁落哂客人到
心諗你係咪有撚病
生意咁撚易做香港就冇窮人啦臭蝦

痴線西許願池

要用LC食糊仔，點知俾蝦佳一手掃咗落地
蝦乾：「你唔珍惜用LC嘅機會呀」

baby food都要用LC心心花花碟裝住，再多角度影相：「好靚呀痴線」
影完一輪都未有得食，蝦佳餓到大喊：「你唔珍惜呢個上鏡嘅機會呀」
再加「魔音」兩個字

佢老公讀會計都係讀屎片㗎？唔撚教下蝦乾嘅？

小小熊貓第一次！LC夢幻嬰兒飲食篇

就算有，都要蝦會計師肯聽先得

嗰單嘢佢真係唔解釋好過...
自己sourcing做得唔好，要客賣單真係痴9線

咁其實佢埋蟹貨而家點

分分鐘冇現貨 係人地比錢先去淘寶買
所謂採購成本高左可以只係採購個版番黎睇

點解醫生畀佢戴嗰陣，佢唔明又唔問下醫生係咩嚟，戴嚟有咩用
正常就算病人唔問，醫生都會講清楚，到底佢睇開嗰咩醫生定係佢嗰啲「問過醫生，醫生話唔駛」係佢自己鳩作出嚟，根本就冇睇過任何醫生

結婚又寒寒酸酸：
佢結婚好似無擺酒（晚間），只搞日間cocktail lunch? 想慳錢?

同埋以佢咁鄙視自己嘅出身，一定揀酒店出門，唔想俾人睇到自己「娘家」嘅背景

P.s. 我 2年前無睇開佢d嘢

所以大家先叫佢做「蝦醫」
醫生即係佢把口
諗唔到點塞住大家把口，咪撻醫生出嚟

餐具洗唔洗要試好多款先決定入咩貨咁撚誇張
佢仲要踩正版唔好用 自己嗰款韓國款先好用喎

第一吓眼殘睇咗做「蝦醬」

到時佢長大咗見到牛扒豬扒嗰啲
就會覺得點解世界上原來有咁大塊肉

佢所謂「好靚呀痴線」應該只係指個餐具
碟上嘅食物肯定充滿北歐療癒風嘅蝦乾美學

分分鐘佢喺佢老公心目中只係一個

你又啱 同佢同樣出身嘅林鄭都唔肯聽人意見啦
金牛蝦乾又點會唔係一言堂呀

佢個人嘅存在本身就係公關災難

嗰對手套可能係佢淘寶淘返嚟

痴線善兒真係好可愛
個頭又靚 皮膚又靚 又肥肥白白 又開朗又乖

其實bb個樣唔得意個bb都唔想
但做人媽咪有責任要教好佢唔好令佢變更醜
照顧得佢開開心心 都一樣可以人見人愛

肺炎以黎佢老公都冇番過黎
自己一腳踢湊兩個b
雖然有工人幫手 但係冇老公響身邊真係會大壓力d (尤其係心理上)
但係beth都冇怨過 一打二d vlog仲睇到佢打理到屋企井井有條 小朋友又乖
同蝦乾邊有得比

仲要係睇得出佢雖然係攰，但佢冇怨婦咁怨，仲feel到佢對住兩個小朋友好開心好滿足

唔知投唔投訴得成花茶公司呢?
見到花茶公司咁樣立亂賣花茶, 我都覺得係蝦乾同花茶公司周圍害人

因為善兒太可愛
搞到我曾經好想生女

衰啲講句 蝦乾咁冇家教 應該都唔會識教得去邊

你又講得啱喎 佳仔唔係咁自我中心 d禮儀說話技巧待人接物係學校/同學身邊學到嘅

首先要許願佢埋到堆

擔心蝦佳

係咁睇呢個post令我識咗好多育兒知識
明明我有排都未生仔

有擺呀
尖咀果間海景嘉福
應該只係請左兩邊屋企人

睇醫生太貴，始終唔係d咩大户人家🙂自己去12蚊店買黎戴再用民間智慧撘夠

店主呢期 為雙11做準備 300 -40 , 200 -25, funbuds 獨家隱藏LINK , 去馬

coffee真係有牌instructor教人做運動
我都有跟佢youtube做運動 佢真心係勁

唔似蝦乾 一副專家口吻
俾人拆穿左就純分享 不是教學喔呢種不負責任態度
好意思叫自己youtuber/KOL/influencer

其實每個人結婚型式點搞佢自己中意就得
只擺cocktail lunch都可以
唔擺晚宴都都無話唔得

但蝦乾結婚前一年間舖天蓋地咁宣傳自己結婚
婚紗相影10萬輯結婚前又po結婚後又po
全年拍片都提結婚以為佢結婚一定好大場面啦
去到big day嗰日...原來只係擺cocktail lunch
夜晚都係同屋企人食飯算
同期仲有sona真大場面婚禮對比
成件事就變得好寒酸好柒

成年唧牙膏咁po婚紗相
以為係世紀婚禮

我做開運動跟coffee片都頂唔緊
佢仲要一路做一路講野 好堅

佢自以為係北歐療癒風格KOL
事實上係Xiang Gang林鄭官腔口吻KOL

人奶係無缺點架 我又唔係咩大户人家
夠食就好

修養學歷家教缺一不可
Beth爸爸媽媽都勁貴氣 媽媽又好優雅所以先教到beth出來

利申：beth 忠實擁躉

反正又唔係咩大戶人家 慳慳地搞婚禮就得
不過相就可以有排post

等人期間純屬鳩作 如有唔啱音 實屬亂填
Happy 蝦nowin to everyone

原曲：思覺失調 by Keith Ling
原作詞：Keith Ling

仍好嗎 仲會每週星期五 出片嗎
大頭蝦 沒有sponsor也許很 勞氣吧
仍關心妳願每天問
最後也明白妳佳頭已經起角
還由絲打代妳為佢緊

問太多根本不會講
廣告不來何來分享
亦因comments令妳不安 才delete兼下架

願明天 能幫佳佳搓搓頭
明白改不變 妳剩係識workout
就算花光心機mon每一個留言
最後還是要收皮
極無恥 明知睇落唔cutie
無辦法接受現實 自製Charlie Brown好似蝦毛
妳的閪笑還仍言猶在耳
妳的蝦公都一擔擔

比人踢爆先鳩up啫
本身就係想mark up呃水魚
唔通一開波賣500 回到本降價賣400咩

就算花光心機mon每一個留言 依句岩音

可能大左唔鐘意食肉
由細到大啲肉都係難食 大個左就assume 啲肉都係咁就唔想食

願明天 能幫佳佳搓搓頭

仍好嗎 仲會每週星期五 有片嗎
大頭蝦 沒有sponsor也許很 勞氣吧
仍關心妳願每天問
最後也明白妳佳頭已經起角
還由絲打代妳為佢緊

問太多根本不會講
廣告不來何來贊助
亦因意見令妳不安 才delete兼冇左

願明天 能幫佳佳搓搓頭
明白改不變 妳剩係識workout
就算花光心機mon每一個留言
最後還是要收皮
極無恥 明知看見著唔標緻
無辦法接受現實 自製Charlie Brown好似蝦毛
妳的閪笑還仍言猶在耳
妳的蝦公都一擔擔

幫手改dd 希望順耳啲唔好介意

好岩

正！👍👍👍

For 唔識原曲嘅巴絲：

acct

仍好嗎 仲會每週星期五 有片嗎
大頭蝦 沒有sponsor也許很 勞氣吧
仍關心妳願每天問
最後也明白妳佳頭已經起角
還由絲打代妳為佢緊

問太多根本不會講
廣告不來何來贊助
亦因意見令妳不安 才delete兼冇左

願明天 能幫佳佳搓搓頭
明白改不變 妳剩係識workout
就算花光心機mon每一個留言
最後還是要收皮
極無恥 明知我兒皮膚壞
無辦法接受現實 自製Charlie Brown好似我兒
妳的閪笑還仍言猶在耳
妳的蝦公都一擔擔

接力再改少少，唔好介意

有冇把聲好聽嘅絲打錄埋音

咪呀屌
我開10個account dislike
youtube已經太多
唔識又走出黎教人做運動
做到錯曬

重點係個身材完全冇說服力...佢就算生之前都係一塊紙板咁Coffee應大嘅大，應細嘅細

點source都唔會到要$500套餐具
俾d咁嘅理由，真係當人弱智

國際大明星嘅化妝品牌
一支唇膏都係2-3百
蝦乾憑咩

仍好嗎 仲會每週星期五 有片嗎
大頭蝦 沒有sponsor也許很 勞氣吧
仍關心妳願每天問
最後也明白小蝦頭已經起角
還由絲打代妳為佢緊

問太多根本不會講
廣告不來何來贊助
亦因意見令妳不安 才無聲把我鎖

願明天 仍肯搓搓小蝦頭
明白改不了 塊面亦已經消瘦
就算花光心機mon每一個留言
最後仍無人可憐
極無恥 明知妳定會堅持
無辦法接受現實 自製Charlie Brown 這麼膚淺
妳的閪笑還仍言猶在耳
再多關心都變罵語

幫手改dd 希望順耳啲唔好介意

痴線，蝦乾連主題曲都有
真係前無古人 後無來者

本身隨便絲係mean版
蜜桃絲係文雅版

估唔到我地會見證到主題曲誕生嘅一日

多謝絲打抬舉
諗諗下 妳的閪笑還仍言猶在耳
改成 妳的閪笑為何言猶在耳
還仍 唔會一齊使用

痴線 狙擊到有主題曲我地咁文藝得唔得架

仍好嗎 仲會每週星期五 有片嗎
柒頭蝦 沒有sponsor也許很 勞氣吧
仍關心妳願每天問
最後也明白小蝦頭已經起角
還由絲打代妳為佢緊

問太多根本不會講
廣告不來何來贊助
亦因意見令妳不安 才無聲把我鎖

願明天 仍肯搓搓小蝦頭
明白改不了 塊面亦已經消瘦
就算花光心機mon每一個留言
最後仍無人可憐
極無恥 明知妳定會堅持
無辦法接受現實 自製Charlie Brown 這麼膚淺
妳的閪笑還仍言猶在耳
再多關心都變罵語

接受唔到佢係大頭蝦

仍好嗎 仲會每週星期五 有片嗎
大頭蝦/虐兒蝦 沒有sponsor也許很 勞氣吧
仍關心妳願每天問
最後也明白小蝦頭已經起角
還由絲打代妳為佢緊

問太多根本不會講
廣告不來何來贊助 / 廣告sponsor從來不講
亦因意見令妳不安 才無聲把我鎖

願明天 能搓吓個小蝦頭
明白改不了 塊面亦已經消瘦
就算花光心機mon每一個留言
最後仍無人可憐
極無恥 明知妳定會堅持/ 淘寶貨扮作高尚
無辦法接受現實 自製Charlie Brown 這麼膚淺
妳的閪笑還仍言猶在耳
再多關心都變罵語

加咗啲alternatives, 多多指教

仍好嗎 仲會每週星期五 有片嗎
大頭蝦/虐兒蝦 沒有sponsor也許很 勞氣吧/淨說遺傳也許等 無法吧
仍關心妳願每天問
最後也明白小蝦頭已經起角
還由絲打代妳為佢緊

柒太多可一講再講
廣告不來何來贊助 / 廣告sponsor從來不講
亦因意見令妳不安 才無聲把我鎖

願明天 能搓吓個小蝦頭
明白改不了 塊面亦已經消瘦
就算花光心機mon每一個留言
最後仍無人可憐
極無恥 明知妳定會堅持/ 淘寶貨扮作高尚
無辦法接受現實 自製Charlie Brown 這麼膚淺
妳的閪笑為何言猶在耳
再多關心都變罵語

呢個好

連改歌都有，厲害厲害👍🏻
唔係大戶人家的蝦乾姐，今次出名了

拋磚引嚟好多玉
感謝各位踴躍回應成就蝦乾又一創舉
係愛啊蝦乾

美中不足係填唔到大戶人家落去
（又正正佢唔係大戶人家所以填唔到）

咁就呢首啦岩岩改

柒蝦不開心 大戶這麼有金
佢話兒子收新衫 話似卡通咁柒

噢 不緊要 會長高
老母不搓佢頭

噢 醫生有 類固醇
個老母不會愁

連登bk反 又話蝦佳訓得
佢話淘寶啲款得 五百蚊咁騙人

噢 出片喎 夠鐘喎
老母縮沙到暈

噢 蝦佳嗌 六安奶
到聽朝先有人

how about 柒婆蝦
好想link佢同林鄭 幫佢地We connect

通常啲節日 媽媽都會幫仔女打扮下
唔知蝦毛第一個萬聖節點過呢

笑撚死
填得好抵死
我鍾意

著住約束衣訓緊呀

Cosplay starfish

大戶人家sona岩岩upload左新嘅chanel unboxing片蝦乾酸嗎？

嚴格黎講lunch都唔係
只係party咋
齋行禮

同蝦乾比真係崠都變好老母

佢仲要講得好好 叫人儲錢買
話自己都係有個買袋基金
畀人感覺唔係曬命

咁得閒就出片啦衰蝦

說好的媽媽手呢？ 右手拎購物攬

買嘢比自己就唔無病無痛
湊仔就乜嘢病痛都出晒嚟

hagone really old news is so exciting

朝咩聖行個超市都朝聖

Donki職員有冇叫你小心前小心後？

題外話pampus尿片有蟲？

pampers

佢個新髮型真係好核突，好似特登想扮後生咁
個髮型師係唔係玩佢

認唔到佢
做咩而家個樣好似啱啱大陸落嚟啲新移民咁

下一集分分鐘就係拍Donki

佢套衫係咪之前去Fancl event 個套？

第一次逛Donki! 新手媽媽必買〇〇？

可以點唧 人生已獻給B🙂

本身冇追蝦乾post 淨係睇痴線西都對佢好撚反感
上一個post上咗熱門後 睇翻晒蝦乾啲精彩回顧
真係覺得蝦乾好撚窮酸同時又要充大頭鬼

講真 生小朋友 一定係預咗比最好嘅嘢佢 見撚到佢日日喺到暗屌個仔搞到佢冇得享受人生就忟

收到人地禮物咪開開心心多謝人囉 講到咁閪做乜撚嘢
最撚慘係講到人地買dior就大富貴
自己買曬chloe鞋同dior袋 又做LC裝備撚就唔洗錢咁

仲有張成萬蚊嘅挪威bb床 放撚埋喺房連衣櫃都開唔到 又推唔出房 好心就買張ikea比蝦佳算啦 瑞典都係北歐姐
講真 買咁撚貴嘅嘢托咩 反正你又唔係啲咩大戶人家🙂

唔係 不過呢件衫都應該出過鏡唔知幾多百萬次

懷疑張床係sponsor 唔肯定 佢有tag牌子 但佢平時係咩都要tag一餐所以唔知係佢自己買定pr gift

蝦乾仲要好酸咁話人哋係預你有間bb房唔洗將個bb床推出房
酸到個語氣仲好似怨佢老公咁

係囉 我都覺得係sponsor
以蝦乾唔係大戶人家性格應該淘寶返嚟自己砌再出片

可能求其換套衫就話扮Charlie Brown

蝦乾話佢搞到個仔屙結晶尿

換咗衫係咪咁？

好難講喎
sona送都可以tag dior
點解唔可以tag翻張bb床 扮係stokke送

冇計啦 間房要留比maid瞓
冇咗個reading corner 已經嬲嬲地

上次呢間「嬰兒家俬店」sponsor 咗bb車俾haha

Stokke bb床，可能都由佢sponsor

因為我見間嘢有贊助stokke產品俾其他KOL

可能衫都唔換
直接用返呢招「調包」

jakewell sponsor張stokke床同tripp trapp嗰套high chair俾蝦乾
屌 我就真金白銀買 你老味
叫晒身邊所有人唔好幫襯先 此風不可長

話時話佢呢幾日無再吹奏個仔似charlie brown
查理已成condom?

一直都係CDrom，諗住食食花生算，忍唔住出聲
今日Halloween，見到好多家庭都扮鬼扮馬去玩，N個新手媽媽將自己BB扮成個南瓜仔咁，勁得意
咁多個kol唯獨蝦乾呢一家無動靜，蝦公無哂影，蝦乾居然咁得閒dum底個仔做運動行donki，可見佢哋對個仔有幾上心，蝦毛真係好可憐

湊仔湊到你咁撚得閒

呢張相真係睇幾多次都覺得好撚cs

十足啲有精神病嘅阿婆 出街攬住隻公仔當仔女

終於有褲著喇

痴線西許願池
做媽媽要考牌
突然間人講乜佢做乜咁聽話

Jakewell之前都有sponsor老泥m stokke bb床（好似架bb車都係）
呢間垃圾經常送野俾KOL
我買stokke,Donna全部都去Mothercare 買，一蚊都唔會幫襯jakewell

如果我要買野送比朋友都只會去mothercare
原因：十九幾年前幫手湊bb果陣屋企人都係用mothercare d野 又幾好用

萬能key:
最緊要唔好搞到媽媽產後抑鬱🙂

始終我唔係大户人家，邊捨得買萬聖節衫丫🙂

佢見到Sona share會唔會好撚酸一陣又發洩落蝦佳到佢地個關係真係好撚似港共、美國同香港人

成功爭取蝦佳有褲著

大乾蝦

仲著緊件約束衣

btw佢應該係想曬個北歐風掛飾

諗諗下非大戶人家既蝦乾係咪冇錢買被比佳佳晚晚著約束衣保暖

痴撚線 蝦仔而家根本唔需要再着呢件野
蝦乾你咁唔想照顧個仔又咁撚想有me time不如送佢去保良局算啦
你咁對個仔同虐兒有乜分別？

屌 五個月都嚟緊仲着
個陣beth幫兩個小朋友用 勁早就除咗
佢識唔識㗎究竟

佢個仔真係好瘦

真係好迫冇咁大間房就唔好用呢張bb床啦 sponsor佢個個pr又係冇腦嘅 依家成件事比蝦乾搞到張床好啞訂咁

其實一歲前bb都唔洗用枕頭
加上佢嗰個又唔似矯形枕
根本多鳩餘
仲有四個幾月大啦，要俾佢d手伸出睡袋訓喇
好擔心第時蝦佳d手腳會生到曲晒

同埋好心唔好咁自私為左打造佢啲北歐風買白色掛飾啦 bb應該要睇啲鮮艷啲嘅顏色架 怪唔之得蝦佳咁木獨啦 根本都刺激唔到bb嘅感官 垃圾蝦乾自私老母

應該咩發展都遲人地好多

灰灰白白完全刺激唔到BB視覺發展
要買正常色彩繽紛嘅BB玩具係咪真係咁難到佢？

所以佢個仔咪咁鍾意望鏡頭囉
個鏡頭同佢平時望開啲玩具咁似

到時候惡性循環 佢阿媽冇得曬命一定發癲

人地話部電器好用 其中一個好處係白色夠療癒呀
去美容院見到人地白色系裝修都要自high一輪架
Bb床掛飾唔買番白色襯番張北歐風bb床 不如直接叫佢去死啦
對佢黎講係比死更難受架

好慘........玩具都要北歐 係咪痴線架蝦佳世界得白色

竟然漏左呢到冇狙擊？
痴線西有冇興趣湧入去留言呀

真係同一個BB嚟嘅咩？有冇攞錯人哋個仔打卡啊
個頭型差咁遠 而家有晒證據睇到佢天生個頭型係靚嘅

點解hagone咁蠢成日自己放啲黑材料出嚟
玩少日Social media係咪會死？
like數同埋follow數真係咁重要？
佢係咪自信低到靠呢啲嚟證明自己嘅生存價值

覺得個陣初生仲飽滿過依家
依家個頭岩岩慘慘 凹凹凸凸咁

我不停回想以前湊表弟妹果時係點 然後越諗就越嬲蝦乾

蝦仔而家四個幾五個月應該好精靈好玩而唔係日日比人用約束衣綁住木木獨獨咁架

推到蝦乾收皮

營養不良對嬰幼兒發展真係好有影響
希望佢老母唔好等到有報應嘅時候先至改善

幫你推

蝦乾又點會改善 有問題都一定係蝦仔既問題
然後繼續怨天怨地做個傑出怨婦
坦白講 咁想有me time咁唔想為小朋友付出咪唔好生仔囉
唔鐘意小朋友唔係問題喎 但點解生左出黎又唔好好對佢
你有得揀生唔生 佢無得揀出唔出世呀

呢個似係gio pillow
中間有個窿
如果真係要用枕頭
都要用厚毛巾墊高返bb個身
盡量墊到同枕頭水平
bb頸係未有弧度
又要幫蝦毛許願

佢 6月果陣都post過個吊飾
吊飾牌子都係stokke
應該係贊助商連埋張BB床一齊送

有得留言喎

即係佢完全冇為個BB付出任何野
個老母咁唔鍾意個仔 個仔其實都好慘

睇得出佢面相好差 瓜子面 面無肉 勁削 面珠墩無肉 老左無人理 晚年唔好 不過都正常嘅 蝦佳大個睇返細個老母咁對佢

付出左好多me time🙂我愛我兒

未買過bb嘢 真係唔識啲舖頭 但呢個真係要推唔要助養班bagger

陰公 個陣未整大張床都咁迫 擔心蝦佳大個洗唔洗瞓地下

星期日任務

傳送門

已經有痴線西行動左
原來一個月前已經有人cm 竟然漏左

想問下黑糖水係點樣煲？ 同茶籽油有冇話買邊款？
見到個妹對腳爛晒咁好心痛
唉做家姐都唔捨得個妹搽類固醇 唔明點解蝦乾可以覺得冇乜問題咁

你呢排點

好耐冇追
點解佢個bb咁瘦

白灰色好似靈堂 包住晒啲手手腳腳我以為係瞻仰遺容
利申 口賤到地獄都唔收我

仲反映到佢人緣差到極點

識幾個朋友生咗仔
身邊朋友、屋企人一路都會主動送好多禮物比bb，仲有好多人送二手玩具接收

因為有濕疹所以綁手綁腳等個b唔好r爛塊面？

多數都係戴個手套仔.. 唔會當個仔智障咁綁住佢...

同埋佢個頭咁扁，就唔好綁住佢，但佢訓覺側下身，訓返圓個頭啦

對唔住呀我份人比較龜毛，對美感要求極高，唔係北歐風唔要🙂

再睇多次先發現佢個枕頭好似好高咁樣

要遮住上面唔療愈既髮線

之前講嘅BB房完全無出現過

呢件衫唔係新生嬰兒先著嘅咩
我見好咪小姐個b都冇著啦（2個月）

就咁睇都覺得蝦佳瞓到好唔舒服，隻手好似屈住咁

*好味小姐

唔知佢幾多個月（冇追po）
但佢咁大隻一定唔係畀佢著

係咪告得佢虐兒

呢條友被人網上追擊咁耐?!

應該係陽光嚟，其他相冇事

好似4個幾月
不過生長線話有6個月嫁🙂

真係有6個月咁大隻仲塞落件約束衣都幾慘

仲話自己奉獻咗人生
等佢仔出到嫁先好講啦

睇翻Beth story highlight，佢囡囡6個月都有用睡袋，但係背心型睡袋，照蝦乾講法，啊佳有6個月嘅話仲用初生bb睡袋，咁就真係虐兒

不過算啦，又唔係咩大户人家🙂

bb著約束衣先唔會R到塊面一datdat
咁媽媽先唔會產後抑鬱 呢樣最重要🙂

最緊要係媽媽唔洗煩 隻b最好就識自己去廁所沖奶飲
媽媽就負責拍片

湊仔人生

之前見你話住院
而家好啲未
你同仔都健康就好了

頭仔平到

起角嘅

最好自己傾埋d sponsor翻黎

esmae張床都有公仔攬下
蝦佳張床咩都無呀陰公

家徒四壁

都唔係嘅，有一個兔仔公仔
不過日日著約束衣訓
想攬公仔都攬唔到咁

有長褲著了

我明香港寸金尺土 但佢屋企真係幾細下
bb床同主人床一步距離 放咗bb床就開唔到衣櫃門
延長咗bb床就卡住咗房門 說好的bb床/maid room error 404?????

依家出廳bb同電視嘅距離又係勁近 唔好話bb 就算成人咁近睇都唔知睇到啲咩 真係得近視

似係佢自己me time睇多d
等蝦佳響playmat自閉玩

兩個都冇事了
我愛仔仔

係睇都係睇兒童向的卡通片啦...
呢套滅鬼之刃唔太啱bb睇啦...

嘩屌90度角

我地又唔係咩大戶人家

禁錯負評
我都覺得好似

真心咩又係呢兩樣玩具

玩具嚟講我隻狗都有兩箱
幫佳許下願先

佢成個打扮加埋個籃好似送外賣咁

茶記啲伙記又係著開白色北歐風

但係吊腳褲黎

想問下點解4個月啲頭髮都咁稀薄？ 好似同佢出世嗰陣差唔多咁 乜生得咁慢㗎咩？

好撚恐怖呀

通常都買手搖鈴/動物公仔比bb

買布既球狀玩具...好似當個仔係隻狗咁....

雖然佢係藍絲，但都叫錫2個女，買勁多衫，仲搞到giveaway送俾人。相反，蝦佳日日著銅心口罩衫，加多件吊腳褲

蝦乾不如粗粗地，私底下dm下Jade，叫佢俾啲衫你算，著女裝bb衫好過日日唔換衫

而且個仔日日望既野得黑白灰
啲衫得白色藍色...完全係同健康院教既相反

點解大家覺得係比bb睇
好明顯係佢自己睇電視 由個仔碌地沙（瞓）啦
咁搞法真係語言、小手肌、各樣嘢都發展遲緩
到返學就知補幾多習都無L用

蝦: 是遺傳🙂

有個on9老母真係慘 先唔講咁近部電視機
唔喺側邊磅住佢 由佢自己碌 一陣撞親有咩意外又po story 怨個b唔識自己照顧自己

係出世仲多頭髮過依家

頭髮呢樣嘢就嗰嗰b唔一樣既
先天睇基因 後天睇營養

見過人哋嗰b啲頭髮呢邊生兩條 嗰邊生兩條
唔係全個頭都有頭髮 無頭髮既地方係完全無毛咁滯

我諗唔會變態到為咗似Charlie brown 要佢長期光頭掛

佢個頭真係......
新post樓豬加埋呢幅落扁頭個part
個情況好嚴峻 愈大愈誇張需要大家加倍關注

圍實晒應該安全嘅
希望佢圍住嘅板係軟嘅
斷估唔會用硬板咁on9

好彩無事

Cap圖直出 發誓冇特登P衰蝦佳個頭
真係搞唔掂喎 佢個頭係極恐怖 仲嚴重過之前...
依家蝦佳已經4個半月大..係咪救唔番架啦
個老母真係好廢 疏忽照顧兒童呢條罪係點都走唔甩啦

樓豬新post要補埋呢幅係扁頭part

佢真係好撚恐怖
唔識形容
唔似一個有母性既人

但mothercare都有soponsor藍絲jade

佢個頭係90度角

後面個波仲健康過佢

已經進化到係好似粒骰咁 正方形

有名你叫corner

梗係畀佢自己睇啦！
邊有人會咁弱智畀依啲bb睇
是但netflix 開套peppa pig都得啦
睇佢叫個款都唔會捨得買Disney學英文嗰啲嘢畀呀仔

推撚爆

我想問張床仔係咪同譚凱琪嗰b嗰張一樣？

頭髮係蛋白質製造
本身身體都唔夠蛋白質生長發展
仲點有多餘嘅蛋白質生頭髮？
寧願留返俾個腦生長唔好變弱智啦

真係死得，睇得多電視，個腦慣咗有d咁豐富嘅畫面，日後睇書寫字好容易集中力唔夠之前睇港台d外國節目講嘅人地仲要攞白老鼠做咗實驗，睇電視個d真係會蠢d...仲有真係會分唔到現實同Screen 上嘅畫面，學習能力會變差。
係街見到d細佬睇手機睇到呆曬，係真係好乖唔會尖叫又唔煩，但咁樣好大鑊，傷眼、唔識同人溝通、呆滯、學習能力下降等等
god bless 蝦佳

個玩具波波仲圓過佢個頭痴撚線老母

一攞蝦乾比，真係崠、藍jade都變好

已經諗到日後點俾人bully

有冇收入佢都虐兒㗎啦

播鬼滅俾bb睇係咪on9

收皮應該係指腳踏實地揾工/唔好再買LC冈然後話自己唔係大戶人家咁 同佢老公都有工返既
養細路係要錢 但以加係佢有錢都唔見得點洗落個仔度
唔講錢 都睇唔出佢對佢個仔幾好
以為細個大陸啲親戚好窮 生左十個 都無見過個頭可以扁到起角咁
雖然個仔係佢既 但見到都係覺得可憐

兩個半月就比老母6:30pm掉入房訓到第二朝
想圓過個波都幾難

好明顯係佢想睇再放個b係前面當係湊緊
其實佢租既樓唔算細啦有兩房
不過佢bb床過大 同埋無整個area俾bb
佢另外間房係工人房定雜物房？

煲完黑糖唔可以溝生水 要等凍/溝凍熟水
唔洗再搽梘液
茶籽油係食用都ok
不過果時我女仲細 冇乜r 所以好快好
有讀藥劑嘅絲打推介mimingmart 嘅recoverbalm 不過我冇試過

其實嚴重過蝦佳 有心搞 都可以好快好

睇圖都覺得心痛
好媽媽長知識了

條友擺明認叻 lm睇佢講醫書話咩咩咩

一日冇新sponsor 一日都唔會買野比個仔
費事得失potential水魚s

係囉 個b應該係缺營養到幼年脫髮

我正想話成粒骰仔咁 真•正方體

好反智 明明應該要播啲兒歌ABCD

唔好話母性 退一萬步黎講 人性都冇

喂呀 冇對比冇傷害

唔怕生壞命 最怕改錯命

大佬 我地呢啲叫有人性
關心一個腦囟都未生埋嘅小朋友係人之常情

反觀佢老母呢？血性都冇呀diu

蝦乾個名好夾

蝦佳係無辜的每一個小朋友都值得擁有基本人權同媽媽的愛

原來係咁
無留意播緊鬼滅添

極度懷疑佢係想等奶粉sponsor

開始需要擔心蝦佳對眼

等friso囉 最唔揀擇係佢地 質素最差最多負皮都係

根本佢而家都已經成個人生已完咁嘅款

到底咩渠道可以port佢老母虐兒！
真心唔想一個生命未開展人生已經要被完結

：喂corner 你個頭起角喎 唔記得帶間尺可以用你個頭嚟度下喎

對話純屬虛構

好想知蝦佳再咁落去係咪要讀特殊學校
到時候滿足到佢老母日日俾治療師train

佢而家有收入都對個仔衰喎 同埋一定要有收入先對個仔好？乜唔係由決定生既一刻就應該對自己小朋友好？

真係好矛盾 我講緊蝦醫係做人老母呢個角色上

真係好矛盾 佢兩公婆有時間玩card game
冇時間搓翻圓個B個頭

噢不 佢個B已經入咗房瞓覺

第一次見咁chill既初生bb父母
又打機又Netflix 又card game仲有時間去下snoopy 公園影下相 行下donki gel下甲
仲得閒過啲大學生

佢塊面就快p到白撚過幅牆

我都想話點解佢哋點解可以得閒成咁
我真係未見過做初生BB嘅父母可以咁chill

佢個陰真係剪得好核突，點解仲夠膽推介髮型師

塊面都要北歐風

自問自答+洗底 Q & A 又開始啦

佢個鼻真係好柒

蝦佳個活動範圍

點解佢哋有BB仲得閒過我呢啲無仔女嘅夫婦
屋企嘅card game玩過一次都無咩時間再攞出嚟玩

佢仲得閒過我我要湊貓b都無覺好瞓咁濟

之前同男朋友講蝦乾
佢話「我讀緊書都唔得閒打機 佢地竟然得」
比佢睇埋蝦佳d相
佢話個頭好似d三聚氰胺bb咁
真係好慘

真呀雖然online lecture 但都好q多野做
仲要返下pt
但佢作為一個初生bb老母竟然可以玩card game行donki 人地話時間似乳溝 吱出嚟就有 佢嗰條係咪鴻溝大海

佢間屋點解可以咁反智
張play mat 已經貼住個電視櫃，張矮枱又貼住張play mat , 最後張矮枱又貼住張sofa, 腳都放唔到落地
仲有佢間房張BB床，出唔到個門 出唔到個門，又開唔到衣櫃

真係好迫
其實自己都住得辛苦啦 bb都要成長空間比佢玩下成屋行下
點解唔租大d

佢個頭亂到一個點

今個po已經推左過半 出埋自問自答 樓豬又可以開定新po辛苦晒

佢屋企究竟有幾多尺

因為人地要住奧運新私樓近小熊貓娘家，比小熊貓攞衫同近佢翻工 冇錢又要充大頭租新私樓囉

勁大個鼻

冇錢租大d唔緊要 傢俬又要乜都要大
真係冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

BB個頭扁撚到

畢竟都唔係咩大戶人家

唔敢出片 但驚被人遺忘 又黎自問自答刷存在感
不如問佢條片點解咁多dislikes

畢竟我不是大戶人家 不可能租跟sona姐姐家那麼大的屋子吧🙂

正常人嚟講，個B唔係訓緊嘅話，通常都係同佢玩，狂同個B影相。4個幾月BB開始好玩，會俾反應人，又鐘意轉身，聽到啲新奇嘅聲音又會笑到卡卡聲咁
個B訓咗，唔係去洗衫仔洗奶樽，就係執屋收衫執BB用完啲嘢
點解佢兩夫婦會好似中學生去camp咁

Corner真係有corner架喎，起角嘅

cs 真係生完就算好撚din 見到好味小姐湊女湊到5am先有教瞓，真係差好遠

又嚟自問自答塑造賢妻良母形象

買嘢之前唔睇位，或者唯一考慮就係夠唔夠北歐風

根本就係Organise得唔好，睇咁撚多季室內設計都唔撚識執？廢人一個

住得近男家都無用啦，蝦乾同老爺奶奶關係咁疏/咁差

但要户大頭

髮線係咪越來越高

打機，煲劇，玩card game，行donki
全天候用手機mon 網上留言
蝦乾好意思話自己每晚撻落床攰度斷電？

蠢L又自動放金句做黑材料
幾時佢先會醒覺自己把口就係招黑理由

點解仲可以咁得閒一張一張砌

可能人地天生

我阿媽話佢個頭好似骷髏骨頭
💀

其實呢做少少資料搜集就知啲人叫唔好買呢款
因為個b開始扶企時，呢啲墊既邊就會唔夠力...
然後個b就會跌出墊外...仲要頭落地...
Coco哥有片...所以要買墊 欄分開果啲硬淨啲..

不過佢電視櫃貼住playmat再貼住茶几...可能跌唔出去既

冇帶量角器都可以借黎用

好地獄

仲有三角尺

條友其實有邊一樣野係做得好？
買家俬，湊仔，日文，煮飯，攝影，讀書樣樣都fail

做癲婆咪做到世界第一宇宙最強囉

老千兼淘寶達人

有冇人知佢屋企環境係點. 淨係知佢呀哥淫蟲

咪就係做齊你講嗰幾樣嘢 攰到斷電囉
唔係湊仔攰到斷電

佢租奧運邊到

之前睇sona同佢老公去staycation條片 佢哋好似都係玩寶石商人 蝦乾又要抄人嗎

唔想湊仔真係咪生啦
佢兩公婆就chill得爽
蝦毛後天變弱智或者有其他問題就係一世

佢2條仆街真係好自私 幾時收皮
蝦公都好應該俾人喺大貓office宣傳下

浪x灣

可能覺得係貴格game
要閒時玩下先做到上等人

有比較之下 其他藍絲KOL湊仔都顯得冇咁衰 起碼物質上都冇待薄仔女先

真係宜家mid term忙到劇都唔敢開黎睇 佢仲得閒開幾套
寧願抌個仔落地下自己玩手指都唔抱下佢果然最緊要都係唔好搞到媽媽產後抑鬱 個B死左都唔緊要

一個做bank 一個做「當紅」kol 都買唔到樓？

「我覺得完全不能
跟他分割了」

up mud 7呀

就算唔係KOL，我呢啲唔係咩大户人家嘅家庭都冇佢咁差我家姐生第一個嗰陣，都未生得就收到一堆玩具。全部唔係同事朋友嘅BB大個咗唔啱玩，就係親戚送。係由0歲到3歲嘅玩具都不缺。啲搖鈴公仔啦，膠袋聲嘅布書，會播歌氹瞓覺嘅公仔，一粒cube入形狀嗰啲玩具，煮飯仔，三輪車都有(下刪九十樣)...都係人哋送，新買嘅有，二手又有

然後我見個B幾個月大嗰陣時，好鐘意撚嗰啲有膠袋聲嘅布書，又走去買多咗幾件類似嘅玩具返嚟

究竟係佢地冇朋友，冇親情，定係姑寒

又係到扮慈母

佳佳有咩進步咗呀？快啲影俾我哋睇

hagone無業遊民咪冇同事送
再講 佢點會肯用二手野 人地要做上等人喎

咪分割左出嚟去Donki 玩broad game 玩ig story 囉
見佢而家扮慈母好撚假

個頭咪變咗正方體囉
仲唔係走在人類進化史最尖端？

佢老公果份糧要借6百萬都唔係咩難事啦
Staff loan...
唔心頭高 有幾難買樓啫

進度係指蝦佳個頭扁嘅進度？

好有可能真係咁諗

之前仲要覺得買咁多名牌俾細路唔太好，原來低處未算低

咩覺得不能與他分割

如果蝦公用員工plan買樓以佢份糧應該唔洗計蝦乾入息都上到車啦 一係驚比人炒一係心頭太高想同sona做鄰居

最好笑係佢仲夠膽話自己「有仔萬事足」
明明佢就對sponsor好欲求不滿

來不及追，但有時間玩Card game

個頭又再扁咗卦

痴翻條臍帶搓翻埋做賴尿蝦丸啦

見住佢係到扮撚晒野真係想一巴車埋去

睇埋佢啲story 真係眼火爆

：有無後悔生小朋友？
：當然不會後悔

「我見你付出好多」 黑人問號

kol收入唔穩定，本身都難借錢同埋岀信用卡

繼續自問自答😏😏😏

佢個鼻好似牛魔王

佢明明話自己唔係好想生，定係唔係好鍾意小朋友
又點會計劃咗好耐

計劃好？？？？？

計劃好？
佢之前唔係話唔expect咁早有小朋友嘅咩

計劃好然後衫又無 玩具都無
究竟佢計劃好啲咩

佢呢啲對話好l假
好似啲書既指定答案咁

計劃好個仔出世之後會好紅
計劃好個仔出世之後會有一車車sponsor

自問自答系列

連爆seed奶奶都冇送野比個孫有冇咁慘

佢有邊次講野唔係自打嘴巴

hagone冇朋友但佢老公都有掛 前big4同大貓冇一個同事送玩具送衫仔????

湊到個仔咁樣仲話已經係計劃好？？

預期奉上一生的時間
洗唔洗咁誇張

又吹奏自己好偉大無左好多me time

佳仔個身體每日退步就真，佢個頭咁嚴重都叫無問題

段野真係假到打冷震

唔好話同事朋友
親戚都冇提過乾蝦衰極都有風化阿哥，蝦公又一家健在
如果已經送左⋯咁都幾少下

蝦乾一睇就知係意外啦

定唔夠治癒 所以無影
又唔係咩大户人家

應該係突然諗到生仔會多贊助，又幫channel搵到新方向，所以就生

見到蝦公一知老婆有左個樣
就知唔係計劃之內啦
即時反應真係冇得呃

係囉 我又唔覺得係意外 不過都唔似鍾意小朋友 只係佢衡量過生仔有咩好處之後就計劃生姐

痴線 個B好瘦好慘啊
同埋睇佢啲相唔似普通BB咁精靈活潑
佢究竟糟遇左啲咩
比返啲人性啦 咁細個好易湊咖炸
依家都咁樣 佢大個少少成日要陪玩既時候點算

又唔見過黎湊下
有me time冇理由唔多謝下老爺奶奶

有爺爺嫲嫲湊嘅話個bb唔會睇落咁慘㗎喎

至少嗰頭應該唔會起角？

Dklm正宗講一套做一套 正仆街

you got me

住市區 大撚把人住市區
又扮上等人 佢啲tone講嘢真係好撚煩!

點解佢畀人狙擊咗咁耐都冇反應？

當睇唔到定真係睇唔到

考完雪藏牌扮咩中意渣車
養唔到車咪養唔到

會跟佢煮嘢食嘅網友，係減肥定齋戒緊？

佢應該知自己講多錯多 扮睇唔到算
得罪埋老母王國班老母 可以點啫
得閒出下自問自答story洗下底囉🙂

明明之前有段片，佢自己話因為見到人地生，所以覺得自己都要生

拍條操車片 遲啲送我兒返學

好明顯當睇唔到但努力靠qna 洗底中啦

有冇老母王國啲cap圖睇吓

無物欲咩? 對chanel耳環是什麼

冇物慾會tag Dior r撈

正想post 應該食開屎
連ahfa求其煮比自己食個樣都仲好食過佢煮
會唔會有人睇佢煮啲乾爭爭野

26同29歲，分別真係咁大？
咁都要沾沾自喜？

屌擺明自己問嘅啲問題痴線

蝦毛得個波 衫都係成日著件銅芯口罩衫
又唔見得蝦佳好多野玩呀新衫仔

下29 我以為佢34 添

蝦佳大左之後啲膳食都好令人擔憂陽春壽司 狗屎蛋糕 加上蝦佳又唔鐘意食肉營養不良不是夢

如果係既麻煩蝦乾渣之前post story🙏🏻🙏🏻
我呢係屋企先

始終我地唔係大戶人家
平時出街坐巴士地鐵都好夠

我開頭都以為佢奶奶會好大反應點知無

蝦佳好慘希望工人正常啦

即刻多謝奶奶
mon post mon 咁貼

蝦式幽默
得佢笑得出，得佢明

唔知問嗰個會點諗都話明訂唔到咯
笑死我呀呢個

乜有買啲咩俾佳佳？
Bb車bb床就sponsor
衫仔都係Uniqlo 啲經濟野 夠你一個Chloe 袋貴？

一輩子啲乜 出PS6個時仲會用券兌換PS5？

36我都信

我住在市區

一係就趁媽媽去event 同爸爸一齊去街偷食肉

係咪即係串sona 定佢啲朋友住得偏

有無媽媽級講下點解佢個仔咁瘦

俾蝦乾發現就會放上ig公審有次蝦乾生日小熊貓帶佢去食扒結果就上左ig公審明知蝦乾唔鐘意食肉仲帶佢去食扒自尋死路btw到時蝦乾會打咩ig caption

到時有鬼人請蝦乾去活動咩 佢兩父子準備往後幾十年冇啖好食都得啦
又或者蝦仔會叫Daddy返嫲嫲度食飯都唔定

駕駛的感覺 睇撚到我一頭問號

因為不是大戶人家食唔到好嘢所以營養不良搞到咁瘦

屌你老味擺撚到明自問自答啦
除咗佢之外我諗唔到邊度仲有人咁講野

懶係北歐風+打錯字=蝦乾signature

唔住近d點得
屋企無衣櫃畀蝦公擺衫
d衫放曬蝦公＂娘家＂

原來已經29 點解可以仲咁on9
都做咗人老母 仲好似d mk妹咁冇內涵

訓得唔好都會唔長肉

但呀蝦佳好似咁訓得
可能係食唔飽

蝦一定會話遺傳

佢打字成日都好累贅
分行又奇奇怪怪咁
第時點教蝦佳中文

如果我係蝦乾就閉關幾日先
冇片出都要搞個qna
愈推愈快

講野虛偽成日講大話既人咪就係咁
講一大堆都冇咩point 遊花園咁

香港人近呢幾年聽唔少呢種人講野

屌你最後果句

啲fancl.....

認真我一路以為佢30幾

呢條臭閪由以前開始已經睇佢唔順眼，覺得佢好撚扮嘢，又成鳩日賣廣告，乜都話好用，幾時摺埋啊屌

多謝老爺奶奶啦
Mon po mon 到

肯定
正正常常打條問題
無啦啦「🙈」乜9

搵返蝦乾個qna
明明講到明自己唔係好想生仔
何來計劃咗好耐要生仔？

笑死原來蝦乾唔單止係日文專家仲係英文專家唔怪之得睇Netflix都要開英文字幕

係囉
唔講下老爺奶奶點幫手、感謝老爺奶奶
大逆不道佢地無受薪的

係wo，說好的maid呢
點解無分享過
定最後都係無請到

佢啲建議真係垃圾港女先諗得出
要學語言睇書係基本啦
轉UI做英文立志做說明書呀？

睇番10個月前sona條house tour
summer ch竟然有留言仲酸到爆
應該真有其人 唔係絲打玩膠

問佢條友係咪on撚79
問佢英文做乜撚
定又係自問自答
笑死人咩鬼信佢有照做

我屌 我自己本身都幾鍾意Charlie Brown 但係呢家每次望到都會諗起蝦佳 想dum曬自己d Charlie Brown野

佢只係提過有maid
但又冇提過maid 做成點，表現點樣
應該都係唔滿意了

講到放風時間咁矜貴
平時阿佳瞓咗，佢大把時間用啦

又唔好咁講，佢d tips
等於中小學老師俾嘅功課囉
大家都做過嘅剪報vocab book

會話同聆聽、閱讀、vocab有關
但根本係唔同嘅技巧黎
成日少少扮代表
到底蝦乾以前係接受d咩教育？

平時食開屎

屌呢條港女好撚癲

咩KOL就有咩質素讀者
搵個連寫句簡單中文都辭不達意 語句不通既蝦乾請教學英文方法
係咪傻架

自娛=放養
小小熊貓都好易滿足

成個 area 空了了咁

通常bb滿月 啲長輩唔係都會買啲手鈪或者腳鈪比個b咩 ？冇金鈪都有隻銀鈪仔掛 但見蝦乾手腳都冇戴

通常bb滿月 啲長輩唔係都會買啲手鈪或者腳鈪比個b咩 ？冇金鈪都有隻銀鈪仔掛 但見蝦乾蝦佳手腳都冇戴

人哋要北歐風呀

生前34+
生後43+

父母離婚 嫲湊大 早幾年走咗 父最近走咗 母好似都走咗

係人見到佢湊到個b咁都會嬲啦。。更何況bk啲人全部都係人啊媽

kol版嘅林鄭

包到咁 啲手手腳腳點生長
有冇常識

個po又上熱門
蝦乾：人生最多人關心的moments，就是要靠OO（虐兒）？！

佢啲文筆真係幾唔掂下。。。。

佢真係好扮嘢

北歐風文筆

咁快又開新 連登最大型育兒教育中心

第一句講駕駛
之後又講自行駕駛
一d都唔療癒

屌 住市區都要打飛機
佢心入面一定睇唔起住新界啲下等人

第時教仔 一篇文十幾粒錯字
往好果邊諗 佢個仔可能會學識自學呢 (有個朋友就係因為屋企人學歷低 所以乜都要靠自己自學)
不過佢搞到佳仔頭起角 萬一影響到個腦 就無㗎啦

fans似主人形 都係倒米嘅

蝦話自幼媽媽已經離世

真係好空 玩具都唔多個
好似動物園被圈養嘅動物咁
得閒揼件毛巾被佢自娛
好似唔多見蝦乾有陪佢玩咁

其實係咪因為sona前嗰排staycation嗰段片喺度玩跟風一齊玩！

已經冇收入，一陣間做公路殺手仲要賠返錢就唔好啦畢竟我哋唔係啲咩大戶人家，有咩交通意外冇錢賠

啲人成日覺得後生媽咪唔識湊小朋友有啲曲得滯我都知道

乜撚嘢係「暫時仍是BB的主要照顧者」
佢講啲嘢真係痴線
到底乜嘢老母先會形容自己係照顧者？
冇人性架
個仔啱啱出世無耐
做人老母個諗法梗係想成世都係圍住同錫個仔㗎啦
仲要話暫時？主要？
到底講緊乜野
真係戥佢嗰仔好慘

又話唔係大戶人家
裝Netflix齋睇美/英劇咪蝕囉

渣車就渣車
駕駛就駕駛
乜野係自行駕駛 唔自行唔同請司機咩 係人都知你唔係咩大戶人家

講到好似唔係佢親生咁

佢啲字眼好奇怪
個仔先得4個月，照顧佢理所當然
可能想留條後路，比長老同工人做主要照顧者掛

蝦公可能未過probation...
Btw 有啲行做夠一年先準staff loan買樓

可能唔夠北歐風
唔帶

屌戇鳩 淨睇外國劇咁你又睇鬼滅之刃？
其實唔識講嘢就搞少啲Q&A啦
話自己睇多啲外國劇咪得
咩叫「只睇」啫
自己捉蟲入米缸

鬼滅是外國劇

你地係咪妒忌人到咁捉字蚤啊?
佢意思係佢老公唔係主要照顧者而佢係
咩年代 仔一定要女人湊架?男人無份生?
對個老母咁嚴苛 咩責任推唒俾個老母
一係你就係男人 一係就未生過仔
到你做人老豆老母個時 你夠膽話自己100%唔會做錯?
真係不見得人好 酸葡萄到

人地無需要學好英文啊
騙子使識英文咩

笑死我 扮唔到育兒專家就又扮依扮路好嘔心
究竟有幾厚面皮

想焗死自己咁 好不安

講到放風時間咁矜貴

明明佢自己又me time yoga
又去Donki 又同老公打機玩cardgame
根本佢廿四小時都放風時間㗎啦

其實佢係咪專登比條細啲嘅褲個BB着
搞到好似個BB隻腳望落好迫結咁

其實無論點睇佢個仔身形都似below average

佢分分鐘覺得自己人紅是非多
根本就唔介意負皮

做咩啫你 大家唔係冇屌佢老公㗎喎
上面先講過佢老公連砌張BB床都唔情願 仲話佢兩公婆作為初生BB嘅父母都幾得閒 又可以行Donki又可以玩Cardgame仲可以放個仔係Play mat自己睇鬼滅之刃

咁係咪生左仔就一啲私人時間都唔可以有?
咩都要圍住個仔轉?
個啲叫怪獸父母啊

應該無追第一頁同前因後果
佢無啦啦得罪咁多人 一定有啲問題啦

咁你係咪覺得佢日日放個仔喺BB床Play mat或者磅佢喺嗰張BB櫈瞓到頭都扁埋起角都冇問題？
冇人話做父母一啲私人時間都唔可以有 但蝦乾擺咗幾多時間落個仔身上就心照啦 建議你有時間就望吓個post嘅整合

絲打有冇追po架
佢個仔兩個半月就比蝦乾6:30pm就掉入房 訓到第二朝喎
仲訓到個頭變左四方形
佢既湊法同冇私人時間有好大距離

我係無追 但成日耐唔耐見人狙擊啲有名嘅KOL
罪名全部都好莫須有 感覺酸到爆 唔抵得人有sponsor咁 個個都要係聖人
紅衛兵批鬥咁 駁唔到就負皮

呢度各位一定係妒忌佢湊到個仔邊個平底鑊
妒忌佢樣樣都半桶水扮專家
妒忌佢冇朋友婚禮得d前同事去
妒忌佢間房放埋BB床就開唔到衣櫃門
妒忌佢有CHANEL耳環chloe鞋celine袋

一定係”酸”佢啦 唔好再用共匪字啦係葡萄啊

我媽都係咁講

分市區同新界真係好無聊有幾無知先會覺得新界係窮人住定佢以前就係住新界

我有睇整合 所以更加覺得莫須有
好明顯你地無生過仔/無見過好多朋友生仔
你google flat head syndrome 其實好常見
通常係睡姿唔岩 大部分大個就naturally無事
當然要定期俾醫生check住啦 咁我見Alice都好似有
同埋唔係你放個bb係房佢一定會同你訓架
啲bb係會喊到仆街 你無可能可以唔理

因為扁頭=訓得多。
日喊夜喊果啲連扁頭既機會都無...

推到第12個post終於有人幫alex啦

同bb係有好多startle reflex 所以要著個種swaddling clothes. 當然係一種選擇 但唔識咁去踩佢話佢虐兒咁誇張
我朋有都有俾個啲佢bb著 佢錫佢個女錫到燶

你都戇鳩 我由細到大幫手湊過幾多BB唔通又要同你講咩
你都識講啦個BB會喊到仆街你冇可能唔理 而蝦乾話佢個仔係6:30瞓到第二朝嘅
你覺得初生嬰兒由6:30瞓到第二朝真係冇問題咩
同埋你係咪覺得個仔依家四個幾五個月仲要比件捆綁衣綁住冇問題

其實我唔知佢咩水 我都唔係香港住 無留意過香港嘅KOL
都係state d facts姐
咪一唔岩聽就屈我係佢fans

咁育兒有好多種方法 你唔岩睇咪唔好睇佢
佢又無講過自己係專家
你使咩咁激動話我on9

你係咪24小時睇住佢點湊仔 定佢有24小時直播住啊?
點心照啊?

咁你就唔好話佢冇問題啦
佢掉個仔入房 喊都唔理啊 呢啲係佢自己講

因為你個戇鳩先入為主 話鳩人冇生過仔冇湊過仔
話人莫須有呀 事實就係樓上有絲打係做緊媽媽嘅都睇唔過眼唔通佢又係冇生過仔
又要話自己唔係住香港冇睇開香港啲KOL 咁你入嚟把撚

其實呢度都好多父母/新手父母...唔係全部都未生過仔酸佢

扁頭症最緊要睇下條頸有無事
健康院都係答你訓練下背肌頸肌
但其實大大下係咪真係會好圓又未必，只係叫父母唔好咁介意啫....

我就呢個問題......呢2個月去過睇骨科去過矯型中心去過健康院....即係外觀問題唔影響健康，健康院咪唔理你囉...我有問佢地使唔使轉介去政府專科佢地都唔理既....
但要去到訓返靚整返圓其實父母仲有好多野可以做...
醫濕疹又係....醫生會叫你用類固醇，但係咪真係長期用&最好就見人見智啦......

要幫蝦乾護航唔係問題 但手段可唔可以好少少

既然都係父母就知湊仔有幾難有幾辛苦
更加唔好咁去要求人事事100分
大家同為父母 既然大家都咁難 無謂咁樣再去為難其他父母

無人得閒幫佢護航啊
少少意見不合就屌人on9就好高明 俾個叻你

佢唔係90分我地要求佢滿分呀
不如你追下po先啦
你唔知頭唔知路有乜好拗呀

即係餵人奶食生野（仲要唔食生食用）唔緊要
因為唔好為難其他父母
媽媽嫌個仔阻住拍片搵食 唔緊要
因為唔好為難其他父母
成段片以個仔喊聲做背景音樂 唔緊要
因為唔好為難其他父母

最緊要唔好令媽媽產後憂鬱....

你最後個句我同意㗎
但你幫緊嘅呢個KOL正正就係由個仔自己喊到瞓着
你覺得呢到呢絲打酸嘅話我只可以話係你見識少
先會覺得人哋指出問題狙擊KOL係因為酸
而唔係因為價值觀嘅問題而發聲

同佢講都嘥氣
仲要話自己唔係護航

而家係佢亂教人 唔係唔啱睇可以唔睇佢
係有人會睇佢跟佢學咗唔好嘅嘢
呢啲係KOL基本責任嚟

我身邊好多朋友近期有bb 又要兼顧自己事業
我見佢地成日都好驚自己做得唔夠好 好自責
就係因為有一班人成日會咁去批判佢地唔夠好
我唔係幫Alice. 只係想任何新手父母見到我啲comments可以知道其實上網好多trolls好多嚴人寛己嘅人

都有可能只係冇野做想撩交嗌
真係有睇蝦乾既話分分鐘會屌埋一份

我唔覺得用假貨仲話自己精打細算係無問題
跟本價值觀有問題
唔係多followers就代表無問題

即係某明星話見到個隻手污穢既地盤工人話頂唔順，要轉其他台食...
係咪就係一句唔岩睇就唔好睇囉.....

「感覺酸到爆 唔抵得人有sponsor咁 個個都要係聖人」
呢句最好笑

其實只要曾經湊過BB或者身邊有朋友生咗BB 再同蝦乾比較下就得
仲要講咩網上世界好多人嚴人寬己

好明顯你唔係扁頭果d
好L慘，一世㗎

有時d野
唔係個bb唔病唔死唔變弱智，就唔重要

利申：扁頭

想回應下上面新入黎嘅絲打
一開始狙擊佢係因為以下幾宗罪：
- 開網店用正貨價錢賣老翻餐具 仲要話正版唔好用 佢啲老翻好用
- 仲陀緊bb個陣就賣尿片廣告 用隻公仔試用 跟住話好好用
- youtube電器分享片話+-0好用 但之後收到特福sponsor後就係ig 出廣告話特福好好用 網民問佢兩者邊個好用啲 想佢比較下 佢當睇唔到
- 收到花茶試用後 post story話好好飲 然後眼利絲打發現花茶fb有指明該中藥花茶哺乳媽媽不宜飲用 當時蝦乾已生係全人奶媽
- 出席fancl event後就推介fancl減肥藥 但佢係全人奶媽 日本fancl亦寫明哺乳媽媽不宜食用

請問以上幾點是否為「莫須有」，請問呢啲冇職業道德 操守可言嘅kol是否為「因為葡萄佢而狙擊佢」？

然後育兒問題我有請bk mama們回應你 係你眼中我地係男人or全部都未生過仔
Lihkg同bk不嬲都勢不兩立 但兩邊啲人都咁討厭佢 自己思考下原因

Cdrom可直接search標題就會搵到個post

仲有1日四餐奶呢個先最仆街
問親所有人
問埋自己老母
都屌蝦乾cls

我老母一睇到蝦乾BB個頭咁扁都嚇咗一跳
然後問我個老母係咪唔理個BB有得佢由朝瞓到晚
我都未問老母四餐奶呢件事有咩睇法因為佢一定會話係咪想餓死個B

擺明嚟玩嘢
覆佢都費事
don't feed the trolls

屌你老母 冇追post就過主啦
唔知頭唔知路就屌返我地轉頭
好行唔送啦

咪玩啦，呢度大把人係新手媽媽（包括我）
冇人要求蝦乾做足100分
佢係連基本野都做唔到
不如你追下post先
你最尾嗰句真係難聽過粗口
咁樣道德勒索都有
知唔知咩叫生仔要考牌呀
錯就係錯，有錯唔認，點教仔呀？
既然臭蝦係新手媽媽，點解佢唔肯學習點做好人地阿媽，而係大大聲話醫生話乜話物，專家上身
如果你係臭蝦朋友
我只能講句物以類聚
你幾來唔該唔好生B

條友仲話大個就會無事

咪囉
邊個咁得閒唔抵得d咁嘅野

同幫襯黃店一樣
唔想作為消費者
要為無良KOL埋單咋

當初蝦乾賣假野呃錢，無人報海關拉佢
我覺得好仁慈添喇

由痴線西追到黎呢度，發覺真係好痴線，人地賣淘寶野用A貨係佢仆街，但係睇住呢度D人拎住人地D ig story指指點點人地點湊得唔好，個頭點偏又點喊又點樣食人奶食到個仔瘦，真係覺得愈黎愈on9。我係度reply得預左比人屌，話我幫蝦乾講說話乜乜77架喇，只係我覺得你地班人講野已經過火到一個點，屌佢平時造作扮知性我都好同意，但係人地生完個仔就係度係又屌唔係又屌，砌張床又屌，人地個仔塊面濕疹又屌，餵人奶係辛苦，呻下又唔得，講一句叫人諗清楚先好生小朋友就笑9人後悔生仔未諗清楚，抱B又要理人地抱得夠唔夠多，講一句就係咁ger住人地心態有問題，不如叫蝦乾24小時live下人地點湊仔好無啊。

我唔敢話其他KOL老母係咪做得一定好過蝦乾，而蝦乾係咪又真係做得特別衰，但係ig youtube呢D表面野你地睇到就一定係真？大佬啊唔好咁低質啦。

敢問有邊位老母可以完全做到百份百完美咩都無做錯。我自己都係做人阿媽當年有餵人奶，我當年食幾多上奶有營養既補野，個仔都係無人地咁肥到一節節，咁係咪一定就係個阿媽錯呀。

呢度D痴線西講D野唔知仲以為個個都係育兒專家。

我諗左好耐，佢究竟有啲咩係值得我地酸呢度咩人都有
都係果句，佢收山唔好再教壞人地，其實冇人會狙擊佢

乜春都冇點唔滿足
蝦佳根本唔知世界有幾大

佢個仔好弱
古代啲人係會放係山邊放棄佢 再生過

冇100 分嘅媽媽岩呀 但蝦乾要做育兒專家教followers點train up初生bb 6:30pm就入房自己訓 喊只係因為安全感不足並非有人身安危 所以無需入房睇下咩事 然後一日餵4餐奶水仲話bb鐘意訓覺多過食野其實佢點湊仔就唔關我地事嘅 我地理應都唔會知 但佢要做專家post上網教人點湊 又另一回事啦

呢位巴打
呢到的確有時會有過火嘅留言
正如我都唔同意BB要係米之蓮先叫好
但你有留心追post 其實好多絲打都會幫手糾正
唔係要佢一百分要完美
但如果佢選擇擺片出嚟 就應該要負返公眾責任
佢條幫仔沖涼片被youtube下架唔係冇原因㗎
用個奶泵都屌鳩product 唔衛生
人哋啲人奶媽好心留言話佢知佢用錯
佢又即刻話自己係第一次用
咁呢啲係咪佢唔識做阿媽？
唔係！佢係唔撚識做KOL呀
有邊個阿媽唔係生仔之後先學做阿媽？
問題係佢係到扮專家教人 仲要係咁畀人踢爆教錯

絲打幾時有屈你係fans 做乜鳩 入到嚟講啲point又無力 又要駁又要戴哂頭盔

點解5百幾尺逼到好似人地d劏房咁
D位全部整到岩岩好 唔侷促架咩

拿咁老老77，我又唔多覺佢係教人口吻，佢都係分享姐
反正我如果有左準備生，都唔會睇佢D片學湊仔啦係咪先

你估痴線西真係好得閒咩
個個KOL都唔講點解淨係講佢啊
我建議你真係睇多一兩次整合先
已經唔係一單半單既問題
係佢成個育兒心態都好有問題
又成日自打嘴巴
再講呢度啲絲打都唔係一味狙擊
間中都俾下意見蝦乾啦
大佬佢作為KOL
就係得ig youtube呢一面俾人睇到
大把人好多野都係睇表面架咋
唔可以話表面睇到既野係100%
但一路積落黎
佢既分享同講過既野其實呃唔到人
貴為KOL言行係咪更加對觀眾負責先
落埋地獄都要講
個仔又唔係我地既 其實關我地撚事咩
湊成點都係佢自己既事
不過蝦佳有咩事上黎就唔好怨人
再擺多幾個story出黎扮晒好撚自責咁

拿唔係架 你醒目先唔睇佢學湊仔咋 但真係有妹豬請教佢 佢又好自豪咁「分享」叫人參考架

實係食唔飽啦
初生冇可能捱到咁耐肚餓
4個月至少都3-4個鐘餵一次奶
講真 嫌人奶辛苦咪餵奶粉囉
諗到咁細個要捱肚餓真係好陰公

條傻仔入黎推po

樓豬開定13唔想辛苦你架，但係有人狂推

道德撚上身柒到唔敢睇

錯手撳咗正評

育到蝦佳咁樣扁頭 長期俾人綁手綁腳 玩具都唔多件 衫又唔多件 身邊d野灰白色刺激唔到五官 喊下又要比老母話唔珍惜上鏡機會

呢種育兒方法真係不能理解 我屋企啲動物嘅生活都好過佳仔 起碼三餐溫飽唔使入籠成屋都係玩具 床都有幾張

corner仔投錯胎啦

黃既仲好
Mingsze同kiko咪黃
你睇羊羊同善兒幾可愛

娜娜走咗？

又係用「🙈」問問題嘅？

見你回左幾個都只係講正常老母會點點點
我地明明就係屌緊佢一啲都唔正常

又話人地屈鳩你做蝦乾fan
你轉個頭咪又係一概而論
將呢度所有巴絲視為trolls
上面有幾多係無理指控？
蝦佳個頭無問題？
flat head syndrome普遍就可以唔理？
細細個就睇電視 仲要咁近距離又無問題？
上奶飲黑糖珍珠鮮奶對BB好好？
New born由6:30瞓到第二朝完全唔洗父母照顧又ok?
個老母話bb起身係惡夢又對其他新手父母好encouraging?
你真係想鼓勵蝦乾就咪撚盲撐啦
新手光環唔係大哂㗎 唔啱又唔聽 下下淨係識辯駁
大把人生過仔 比咁多constructive criticism佢又唔撚聽
鐘意又話醫生approve 唔鐘意又質疑醫生
最終咪又係想show自己幾叻識幾多野 嘔撚心

蝦乾唔洗24小時live比我地睇點湊仔
痴線西絲打們只係想佢乖乖留在家中湊仔 唔好放咁多時間mon呢個post 同del youtube comment

好恐怖 好似畀人困地牢咁

蝦乾成日話佢個仔成日喊
我覺得佢係唔夠飽
講真初生b唔係食就訓
訓唔到就係餓嫁啦
蝦乾又要me time mon post
可能餵完就算
根本就唔夠飽肚

利申：個女細蝦佳10日

好想叫佢列出蝦乾近期有咩唔係俾人收返嘅sponsor

不如你追吓po逐個Q and A睇佢點答先啦
唔多覺佢係教人口吻 難聽過粗口啊呢句

又係”冇生過仔唔可以講”呢d理論

爭d以為summer ch有連登ac

不如咁講啦 根本就從來都冇人要求佢分享點育兒
係佢自己不停自爆放自己黑材料咋

點會唔抵得呀，佢都冇sponsor

佢唔好到時用staff plan之後出片教人上車呀

無人性好心唔好生

你做咩咁得閒上連登覆po啊?
快啲24小時mon住你個b
做個盡好媽媽好榜樣
唔知你有咩credentials 咁肯定佢錯呢

其他媽媽話天氣涼阿 唔好沖咁耐
蝦乾就話沖涼係同個仔quality time

KOL/youtuber/influencer除左收錢賣廣告 應該都要負返相應的責任 上面尿片 +-0吸塵機 花茶廣告 m巾廣告 fancl減肥丸(佢話自購 唔知fancl有無sponsor佢啦)
都睇得出佢賣廣告係幫人倒米

上面講得好岩 佢唔係唔識做人媽媽咁簡單
係做KOL都好差 大學讀marketing都有一堂講ethics
蝦乾真係無 收sponsor錢出左post 俾人發現有問題
次次就靜靜雞del post 一句sorry有更正都無講過
唔係我地攻擊佢 佢呢種態度做KOL都唔會有人想俾錢佢出post賣廣告

有咩責任啊 明眼人一睇就知佢咩都唔識
佢又無標榜自己係醫生係專家
你蠢你跟佢 出咗事又要賴佢? 同怪獸家長有咩分別
依家做KOL要考牌啊?

唔講以為佢個b你有份

你係hagone本人？

我幾時有話過佢無問題? Don’t put words in my mouth!
叫左你地唔岩睇唔好睇

呢度都唔啱你睇㗎喇唔好睇啦

咁激動講中左啊?
又捉字蚤 有無睇過成語動畫廊啊?
吃不到的葡萄是酸的有冇聽過啊??

summer CH黎左連登?

傻豬黎嘅 我唔係大戶人家但生活好幸福順利🙂 諗唔到有啲咩要妒忌hagone

我地就係鐘意狙擊佢你唔岩睇咪唔好入黎睇
標題大大隻字寫住alicehaha 自己又要衝入黎
喂如果你係本人/佢親朋好友 我地依家好認真咁講
我地會狙擊到ha tsz ting收皮為止 叫幾多打手入黎呢樣野都唔會變 咩品牌sponsor 佢我地就狙擊邊個品牌
Sor9我地真係好撚得閒如果唔岩你睇咁請移玉步過主啦
呢到開到12（準備13）唔會係一兩個人就做到嘅野 we are team

咪係 同summer ch一樣周圍狗吠
睇嚟今日又爆post 喇

連登巴絲唔洗開12個posts屌蝦乾
蝦乾只係想拍下片揾下奶粉錢r下sponsor 唔好放咁多時間開posts同一言不合就屌9人

蝦乾只係想拍下片揾下奶粉錢r下sponsor

隻troll仲未走呀 ????

我係阿蝦就真係喊出聲今日又可以爆po

真 之前雪姨又係咁屌人樣衰 慘得過人爆牙都做到YouTube 啊
開頭追下八下 愈睇愈覺得班友痴線
明明見人成功就想屌到人個channel 收皮 仲要理直氣壯唔影 堅toxic

我地真係好得閒狙擊蝦乾已成我生活一部份
見到佢R番黎啲廣告被下架真係好開心
你講啲咩都唔會影響到我地要蝦乾收皮嘅決心架

幾時有話唔岩睇睇你地咁得閒做無謂野不知幾entertaining

有咩你名痴線西梗係痴線啦 你唔鍾意咪唔好睇
請按左上角離開

一開始仲義正辭嚴 講多2句露晒手牌
自己激動就話人激動
同蝦乾一樣 公就佢贏 字就我輸
講唔過去就攻擊人語氣態度差 捉人字蝨
一啲point都冇

無諗過要影響你呢啲病入膏肓嘅人
只係放低幾粒字俾d CD-ROMS同拉下你個post

睇你啲戇鳩護主留言都覺得好entertaining
i am really very thank u ar

啲人好好笑架喎 成日話唔鍾意睇就唔好睇
咁佢又入嚟呢個post是咪有病

多謝你都黎唔切因為你今日可以開到13啦娜娜本身以為蝦乾唔敢出片呢到會靜左 點知都係咁熱鬧

惻隱之心人皆有之㗎喎

唔使多謝 我為人不嬲慷慨

佢藝名係蝦乾唔係娜娜

做咩啊? 駁唔到啊

你都幾得閒最近失業冇嘢做？

用返娜娜嘅邏輯：日日開po save12youths 唔講以為嗰12位連登有份

算啦，夏蟲不可語冰
我覺得咪理佢
等佢單機到1001，然後又開(13)

你覺得娛樂性高咪好囉
我哋多謝你幫我哋推po都來不及啦

你都話佢咩都唔識 咁蝦乾點解要成日拍片同人分享?
事實係真係有蠢妹豬跟佢果套
你講得岩 做KOL fb ig youtube賣廣告so far香港無咩監管 所以做KOL唔洗考牌

整個廣告出黎就有責任提供正確 真實資訊
唔係去blame viewer咁蠢 咁都信

你回一個 我就跟機回一個 娜娜係加速師

我高薪厚職 日日work from home 俾唒我啲下屬做
你唔識同我擔心

慘我仔4個月時都6-7安/餐
一日6-8餐 （人奶唔夠餵奶粉）
蝦佳一日飲得廿幾真係好少
一罐奶粉都唔係好貴姐 洗唔洗咁對佢

想我駁你啲咩啊 我而家冇bb要湊好得閒喎冇b要mon

當然有份 如果唔停止中共 我隨時可能成為嗰12位其中一位

我拉緊post wor聰明豆

死啦樓豬是咪番緊工咁推法驚爆post都未黎得切開新post

跟機！唔係下晝已經可以開13

In NANA we trust
一齊同娜娜加速踩油

你黎留言呢到咪多一個cm 咪快一步推爆post開13囉傻豬豬

我哋梗係冇人識同你擔心啦
錯別字坐喺呢個位 你仲夠膽話自己唔係蝦乾

你係咪俾晒啲嘢小糖同maid做啊

佢分享佢生活喎?佢有用育兒專家身分咩?
大把護膚品廣告都冇實證㗎啦 啲資訊都唔正確㗎喎 咪又係照出

屌你蝦乾心諗咩料 比個post靜下啦

用不推文功能去覆我地個po
間接幫我哋推上1001 最聰明係你啦花式推po

推得好快

上連登又唔係我份工我返工都唔使用中文

我上面都有講啦 根本唔洗我地狙擊
佢做KOL呢種態度 都嚇親sponsor

so far蝦乾無做錯而del post得olay 其他都係佢自己做錯/有不實資訊俾人狙擊

條戇鳩連推po係乜都唔知
擺明啱啱甩P就入嚟幫手加速

可以對下有邊個會用個唒字

佢唔推我地推 個po準備日日上熱門啦

繼續逐個cm覆啦 奉陪到底一齊加速啊

做KOL係唔使牌架 但佢有社會責任架
KOL全寫係key opinion leader
suppose 佢對某個領域係好熟悉 或者係專家

未生仔前 蝦乾扮專家都冇咩嘢
最多都係笑鳩佢on9 無料扮四條 充大頭鬼
但生完之後充就教人點幫BB沖涼 轉身 訓練瞓覺
which is係同做錯動作 BB成長周期唔一樣

你醒 你聰明唔會跟蝦乾做
但其他人呢？年中大把on9父母唔識照顧小朋友啦

咁你學好啲中文先啦
唔好做hagone咩語言都係半桶水呀nana

其實上面條友而家係咩取態
我見佢岩岩覆comment都好似認同蝦乾收廣告錢9 up, 然後blame viewer蠢豬咁都跟

咁我地覺得有問題我地咪討論囉
你唔啱睇咪死撚開囉

係咪有蝦公嘢爆呀 唔怕講喎

起一起佢底...
連vpn都唔識用

個post又上左熱門啦

多謝隻troll推蝦乾同蝦佳去死無晒sponsor

大家仲唔快啲多謝NANA

多謝Nana

開始懷疑佢係曲線

屌唔好推咁快呀 樓豬黎唔切開post
一陣佢得閒入黎個陣心諗 做乜9呀一個朝早爆左post

又係blame the victim論調
首先妹豬信佢係蠢係一回事
蝦乾啱唔啱又係另一回事
有冇人信佢佢都唔應該高姿態做錯唔認扮冇事繼續出片呃飯食
再者你而家又話佢咩都唔識
啱啱衝入嚟講陣又話係痴線西太mean太harsh道德勒索我哋
唔好自打嘴巴衝出嚟柒啦好嘛

唔知仲以為蝦乾又有新料

忍唔住係咁正評你呀元朗絲！

咁你追追po先囉 追完再諗過d point幫蝦乾啦

條友係咪summer ch
淨係狙擊我哋狙擊蝦乾
完全唔提下/讚下 蝦毛係正常BB 活潑精靈咁
蝦毛真係慘 連舅父仔都唔錫你

覺得蝦毛有個咁嘅老母已經好慘 唔忍心叫佢做蝦佳

We are team

你同我定 我啲中文好過你啲英文

多謝Nana人手置頂

未必 起一起佢底就知佢係低能
收到垃圾email走去開之餘，仲唔識report as junk
仲有唔識用vpn

自大到呢 同hagone性格一樣
唔知NANA英文有幾好呢

最戇鳩係仲要上連登問我係佢就搵窿捐喇

娜娜你入黎陪我地吹水 我依家好質疑你究竟係咪痴線西扮護主入黎推post架

人哋nana好威威豬 聲稱佢嘅中文好過我嘅英文
份工講英文係老闆但係唔識整vpn 唔識簽petition收到junk mail唔識處理要上連登問

我有一刻懷疑佢係蝦公

咁蠢點做manager呀

係 基本上除咗頭一個月之後都無包
阿b會好炆包實佢郁唔到
上面有絲提過都唔知會唔整彎曬啲手腳
O型腳咁

蝦公平時講野都有文有路 big4 audit mgr又無咁on9

啲玩具少到
睇佢買咁多名牌即係無經濟壓力
點解可以忍到唔買玩具

吖 我哋又唔係咩大戶人家 bb玩具好快唔啱玩我哋都係經濟啲好🙂

唔on9就唔會同hagone咁夾啦

咪亂用d terms啦 你揾個victim出嚟開一開記者會先啦

呢幾件僅有嘅玩具同playmat
都係呢度巴絲努力幫蝦毛爭取返黎

主要照顧者 以為佢照顧緊長期病人

助攻

話你blame viewer話佢地蠢咁都信蝦乾廣告

搵唔到point話痴線西絲打而家就捉字失

算啦 識字係現代人既基本要求
但處理問題既能力就唔係個個有

正如佢講既咁 扁頭但唔死就得啦
識字已足夠

big4 audit不嬲多on9用時間勞力換錢既工expect d咩
有料個d多數一早跳左出去/唔會做audit
但係都有勁人既 但一睇就知佢唔係

可能真係佢呀哥 啲手法好撚蠢

佢mindset應該停留咗廢老年代
理得人哋點湊啊湊唔死咪得

係條性罪犯都唔出奇

nana咁嘅智力邏輯應該過唔到big4 assessment同pi/mi

你答呢句咪又係駁唔到上面啲point好柒呀你

雪姨比人追擊都係因為呃人買空氣清新機 明明兩邊第一頁都整理曬啲罪行 你skip曬 就話人唔知點解追擊佢地

我覺得似蝦乾d「KOL」朋友多d

「高薪厚職」「俾晒下屬做」
d口吻呢，當所有人係佢奴隸咁
好有蝦乾影子

繼續用返你嘅邏輯: 呢度嘅絲打唔停止佢疏忽照顧 佢隨時可能生多件多一個bb受害

會呼吸既都係健康既好bb

上左熱門又多啲人睇到
追都追唔切.....

身邊都多有錢朋友 未聽過一個人會形容自己份工係高薪厚職 俾晒下屬做

既然nana係老闆又點會話自己份工高薪厚職 唔係叫大生意咩 定係nana都係打工仔

你有冇腦架 你唔入嚟 我地就唔會覆到你 咪推唔到囉 拿而家你又幫手推多下啦

老實講，好多人都話自己係小薯架咋....
邊有人敢認自己係高薪厚職
百零萬年薪既同事都唔敢講

nana: 畢竟我先係大戶人家

樓主返黎未就爆po啦

1001開po呀

樓主(同埋蝦乾)見到咁快俾人推到1001實嚇一跳

蝦乾: 我真係多謝你啊

樓主where are you

我已經唔係好敢覆娜娜 本身仲話佢回一個 我跟機回一個 點知同時有咁多絲打推緊 比你地大到 驚新post開唔切

娜娜姐覆一次 有幾個絲打追住佢個post黎覆
一個朝早推得勁快 仲上埋熱門 蝦乾多得你唔少

自從改左標題 多左好多媽媽入黎
再加速推po

睇完醫生番黎發現就快爆PO
全靠NANA不斷推PO

佢個仔都幾醜樣

求問
點解奶奶係爆seed奶奶
之前無追

就嚟爆po 下個po標題可以加埋「育兒界林鄭」
頂唔撚順佢

好似話奶奶去旅行買口罩比佢定買新年前送海味

佢有張圖話奶奶爆seed買野比佢地
但都係幾包冬菇 蝦乾咁

Google 蝦乾 爆seed就有圖

Diu hagone真係癡筋 係唔係鋪路要拍”如何學好英文”
呢條問題一定係自問自答, 從來冇見過Hagone打英文同講英文, 你點會assume佢英文好
仲有hagone講嗰啲學英文方法outdate 曬喇，同讀中學嗰時老師叫你睇South China Morning Post一樣
跟住hagone咁學法就死得，hagone你收手啦，唔好再害d妹豬

好似瘋人院，四面牆都係cushion嗰啲房咁